{"data": {"profile": {"id": 254358, "name_with_title_and_determiner": "An\u00e4sthesie und Kinderan\u00e4sthesie - Josefinum Augsburg", "name_with_title": "An\u00e4sthesie und Kinderan\u00e4sthesie - Josefinum Augsburg", "speciality": null, "speciality_data_sub_group": null, "organization": true, "redirect_url": null, "language_list": "Deutsch", "patient_request_configuration_enabled": false}, "specialities": [{"id": 1294, "name": "An\u00e4sthesiologe", "kind": "medical"}], "visit_motive_categories": [], "visit_motives": [{"id": 2065966, "name": "Aufkl\u00e4rungsgespr\u00e4ch An\u00e4sthesie", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 106301, "speciality_id": 1294, "ref_visit_motive_id": null, "position": 1, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2074344, "name": "Aufkl\u00e4rungsgespr\u00e4ch An\u00e4sthesie Notfall", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 106301, "speciality_id": 1294, "ref_visit_motive_id": null, "position": 2, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}], "agendas": [{"id": 511768, "booking_disabled": false, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "0821 2412344", "anonymous": true, "organization_id": 106301, "visit_motive_ids_by_practice_id": {"130873": [2065966, 2074344]}, "visit_motive_ids": [2065966, 2074344], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 130873, "speciality_id": 1294, "practitioner_id": null, "patient_base_id": 116943, "insurance_sector_enabled": false, "equipment_agendas_required": false}, {"id": 511752, "booking_disabled": true, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "0821 2412344", "anonymous": false, "organization_id": 106301, "visit_motive_ids_by_practice_id": {}, "visit_motive_ids": [], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 130873, "speciality_id": 1294, "practitioner_id": 22656007, "patient_base_id": 116943, "insurance_sector_enabled": false, "equipment_agendas_required": false}, {"id": 511754, "booking_disabled": true, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "0821 2412344", "anonymous": false, "organization_id": 106301, "visit_motive_ids_by_practice_id": {}, "visit_motive_ids": [], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 130873, "speciality_id": 1294, "practitioner_id": 22659589, "patient_base_id": 116943, "insurance_sector_enabled": false, "equipment_agendas_required": false}], "places": [{"id": "practice-130873", "address": "Kapellenstra\u00dfe 30", "zipcode": "86154", "city": "Augsburg", "floor": 0, "latitude": 48.3850565, "longitude": 10.8750032, "elevator": false, "handicap": true, "formal_name": "An\u00e4sthesie und Kinderan\u00e4sthesie - Josefinum Augsburg", "reception_info": null, "full_address": "Kapellenstra\u00dfe 30, 86154 Augsburg", "opening_hours": [{"day": 1, "ranges": [["08:15", "09:00"]], "enabled": true}, {"day": 2, "ranges": [["15:00", "16:15"]], "enabled": true}, {"day": 3, "ranges": [["15:00", "16:15"]], "enabled": true}, {"day": 4, "ranges": [["15:00", "16:15"]], "enabled": true}, {"day": 5, "ranges": [["09:00", "13:00"], ["14:00", "19:00"]], "enabled": false}, {"day": 6, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}, {"day": 0, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}], "practice_floor": "Erdgeschoss", "access_informations": ["Erdgeschoss", "Barrierefrei", "Kostenlose Parkpl\u00e4tze"], "name": "An\u00e4sthesie und Kinderan\u00e4sthesie - Josefinum Augsburg", "practice_ids": [130873], "is_aphp": false, "aphp_url": "http://www.aphp.fr/contenu/combien-ca-coute", "payment_means": null, "regulation_sector": null, "insurance_card": null}], "practitioners": [{"id": 22656007, "profile_id": 289868, "cloudinary_public_id": "lhqzqtp284na9vx2lj9w", "name": "Kern", "name_with_title_and_determiner": "Herr Dr. med. Wolfgang Kern", "name_with_title": "Herr Dr. med. Wolfgang Kern", "speciality": "An\u00e4sthesiologe"}, {"id": 22659589, "profile_id": 289869, "cloudinary_public_id": "ec47ugrwq1mtmbivamkn", "name": "Lembcke", "name_with_title_and_determiner": "Frau Dr. med. Ursula Lembcke", "name_with_title": "Frau Dr. med. Ursula Lembcke", "speciality": "An\u00e4sthesiologin"}], "vaccination_center": false, "has_one_patient_base": true}}