{"data": {"profile": {"id": 128984, "name_with_title_and_determiner": "anest \u00fcber\u00f6rtliche Berufsaus\u00fcbungsgemeinschaft | MVZ M\u00fcnchen Innenstadt | MVZ Perioperative Medizin M\u00fcnchen | anest MVZ", "name_with_title": "anest \u00fcber\u00f6rtliche Berufsaus\u00fcbungsgemeinschaft | MVZ M\u00fcnchen Innenstadt | MVZ Perioperative Medizin M\u00fcnchen | anest MVZ", "speciality": null, "speciality_data_sub_group": null, "organization": true, "redirect_url": null, "language_list": "Deutsch und Englisch", "patient_request_enabled": false}, "specialities": [{"id": 1779, "name": "Arzt", "kind": "subspeciality"}], "visit_motive_categories": [{"id": 34250, "name": "Ambulanter Eingriff", "speciality_id": 1779}, {"id": 34252, "name": "Station\u00e4rer Eingriff", "speciality_id": 1779}, {"id": 34251, "name": "Schwangerschaft und Geburt", "speciality_id": 1779}], "visit_motives": [{"id": 2243006, "name": "An\u00e4sthesie- und Operationsvorbereitung (ambulant).", "visit_motive_category_id": 34250, "organization_id": 65795, "speciality_id": 1779, "ref_visit_motive_id": null, "position": 1, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2243010, "name": "An\u00e4sthesie- und Operationsvorbereitung (station\u00e4r)", "visit_motive_category_id": 34252, "organization_id": 65795, "speciality_id": 1779, "ref_visit_motive_id": null, "position": 1, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2243871, "name": "an\u00e4sthesiologische Begleitung bei Geburt", "visit_motive_category_id": 34251, "organization_id": 65795, "speciality_id": 1779, "ref_visit_motive_id": null, "position": 1, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}], "agendas": [{"id": 325277, "booking_disabled": true, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "089 452059000", "anonymous": true, "organization_id": 65795, "visit_motive_ids_by_practice_id": {}, "visit_motive_ids": [], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 80352, "speciality_id": 1779, "practitioner_id": null, "patient_base_id": 71107, "insurance_sector_enabled": false, "equipment_agendas_required": false}, {"id": 203121, "booking_disabled": true, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "089 452059059", "anonymous": false, "organization_id": 65795, "visit_motive_ids_by_practice_id": {}, "visit_motive_ids": [], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 80353, "speciality_id": 1779, "practitioner_id": 14576564, "patient_base_id": 71107, "insurance_sector_enabled": false, "equipment_agendas_required": false}, {"id": 203120, "booking_disabled": true, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "089 452059059", "anonymous": false, "organization_id": 65795, "visit_motive_ids_by_practice_id": {}, "visit_motive_ids": [], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 80353, "speciality_id": 1779, "practitioner_id": 14576564, "patient_base_id": 71107, "insurance_sector_enabled": false, "equipment_agendas_required": false}, {"id": 203118, "booking_disabled": false, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "089 452059059", "anonymous": false, "organization_id": 65795, "visit_motive_ids_by_practice_id": {"80353": [2243006, 2243010, 2243871]}, "visit_motive_ids": [2243006, 2243010, 2243871], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 80353, "speciality_id": 1779, "practitioner_id": 14576564, "patient_base_id": 71107, "insurance_sector_enabled": false, "equipment_agendas_required": false}, {"id": 203116, "booking_disabled": false, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "089 452059000", "anonymous": false, "organization_id": 65795, "visit_motive_ids_by_practice_id": {"80352": [2243006, 2243010, 2243871]}, "visit_motive_ids": [2243006, 2243010, 2243871], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 80352, "speciality_id": 1779, "practitioner_id": 14625748, "patient_base_id": 71107, "insurance_sector_enabled": false, "equipment_agendas_required": false}, {"id": 203119, "booking_disabled": false, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "089 452059059", "anonymous": false, "organization_id": 65795, "visit_motive_ids_by_practice_id": {"80353": [2243006, 2243010, 2243871]}, "visit_motive_ids": [2243006, 2243010, 2243871], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 80353, "speciality_id": 1779, "practitioner_id": 14576564, "patient_base_id": 71107, "insurance_sector_enabled": false, "equipment_agendas_required": false}, {"id": 203117, "booking_disabled": true, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "089 452059000", "anonymous": false, "organization_id": 65795, "visit_motive_ids_by_practice_id": {}, "visit_motive_ids": [], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 80352, "speciality_id": 1779, "practitioner_id": 14625748, "patient_base_id": 71107, "insurance_sector_enabled": false, "equipment_agendas_required": false}, {"id": 203115, "booking_disabled": false, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "089 452059000", "anonymous": false, "organization_id": 65795, "visit_motive_ids_by_practice_id": {"80352": [2243006, 2243010, 2243871]}, "visit_motive_ids": [2243006, 2243010, 2243871], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 80352, "speciality_id": 1779, "practitioner_id": 14625748, "patient_base_id": 71107, "insurance_sector_enabled": false, "equipment_agendas_required": false}, {"id": 204916, "booking_disabled": true, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "089 452059059", "anonymous": true, "organization_id": 65795, "visit_motive_ids_by_practice_id": {}, "visit_motive_ids": [], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 80353, "speciality_id": 1779, "practitioner_id": null, "patient_base_id": 71107, "insurance_sector_enabled": false, "equipment_agendas_required": false}, {"id": 205467, "booking_disabled": true, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "089 452059000", "anonymous": true, "organization_id": 65795, "visit_motive_ids_by_practice_id": {}, "visit_motive_ids": [], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 80352, "speciality_id": 1779, "practitioner_id": null, "patient_base_id": 71107, "insurance_sector_enabled": false, "equipment_agendas_required": false}], "places": [{"id": "practice-80352", "address": "Sonnenstra\u00dfe 29", "zipcode": "80331", "city": "M\u00fcnchen", "floor": 1, "latitude": 48.1348845, "longitude": 11.5662209, "elevator": true, "handicap": true, "formal_name": "MVZ M\u00fcnchen Innenstadt ", "landline_number": "089 452059000", "reception_info": null, "full_address": "Sonnenstra\u00dfe 29, 80331 M\u00fcnchen", "opening_hours": [{"day": 1, "ranges": [["07:15", "16:00"]], "enabled": true}, {"day": 2, "ranges": [["07:15", "16:00"]], "enabled": true}, {"day": 3, "ranges": [["07:15", "16:00"]], "enabled": true}, {"day": 4, "ranges": [["07:15", "16:00"]], "enabled": true}, {"day": 5, "ranges": [["07:15", "16:00"]], "enabled": true}, {"day": 6, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}, {"day": 0, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}], "practice_floor": "1.OG mit Fahrstuhl", "access_informations": ["1.OG mit Fahrstuhl", "Barrierefrei"], "name": "MVZ M\u00fcnchen Innenstadt ", "practice_ids": [80352], "is_aphp": false, "aphp_url": "http://www.aphp.fr/contenu/combien-ca-coute", "payment_means": null, "regulation_sector": null, "insurance_card": null}, {"id": "practice-80353", "address": "Arabellastra\u00dfe 5", "zipcode": "81925", "city": "M\u00fcnchen", "floor": 1, "latitude": 48.1512093, "longitude": 11.6184673, "elevator": true, "handicap": true, "formal_name": "MVZ Perioperative Medizin M\u00fcnchen", "landline_number": "089 452059059", "reception_info": null, "full_address": "Arabellastra\u00dfe 5, 81925 M\u00fcnchen", "opening_hours": [{"day": 1, "ranges": [["07:30", "16:00"]], "enabled": true}, {"day": 2, "ranges": [["07:30", "16:00"]], "enabled": true}, {"day": 3, "ranges": [["07:30", "16:00"]], "enabled": true}, {"day": 4, "ranges": [["07:30", "16:00"]], "enabled": true}, {"day": 5, "ranges": [["07:30", "14:00"]], "enabled": true}, {"day": 6, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}, {"day": 0, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}], "practice_floor": "1.OG mit Fahrstuhl", "access_informations": ["1.OG mit Fahrstuhl", "Barrierefrei", "Geb\u00fchrenpflichtige Parkpl\u00e4tze"], "name": "MVZ Perioperative Medizin M\u00fcnchen", "practice_ids": [80353], "is_aphp": false, "aphp_url": "http://www.aphp.fr/contenu/combien-ca-coute", "payment_means": null, "regulation_sector": null, "insurance_card": null}], "practitioners": [{"id": 14625748, "profile_id": 129544, "cloudinary_public_id": "tpxsukgygzfbhi1ascak", "name": "MVZ M\u00fcnchen Innenstadt | Fach\u00e4rzte f\u00fcr An\u00e4sthesiologie und Allgemein Medizin", "name_with_title_and_determiner": "MVZ M\u00fcnchen Innenstadt | Fach\u00e4rzte f\u00fcr An\u00e4sthesiologie und Allgemein Medizin", "name_with_title": "MVZ M\u00fcnchen Innenstadt | Fach\u00e4rzte f\u00fcr An\u00e4sthesiologie und Allgemein Medizin", "speciality": "Arzt"}], "vaccination_center": false, "has_one_patient_base": true}}