{"data": {"profile": {"id": 233662, "name_with_title_and_determiner": "Chirurgische Praxis K\u00f6ln-Nord G\u00fcnay G. Durda\u011f\u0131", "name_with_title": "Chirurgische Praxis K\u00f6ln-Nord G\u00fcnay G. Durda\u011f\u0131", "speciality": null, "organization": true, "redirect_url": null, "language_list": ""}, "specialities": [{"id": 1318, "name": "Gef\u00e4\u00dfchirurg", "kind": "medical"}, {"id": 1351, "name": "Ultraschall / Sonografie", "kind": "procedure"}, {"id": 5593, "name": "Impfung Covid-19", "kind": "subspeciality"}], "visit_motive_categories": [], "visit_motives": [{"id": 2424873, "name": "Kontrolluntersuchung / Wiedervorstellung", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 123821, "speciality_id": 1318, "ref_visit_motive_id": 1651, "position": 3, "telehealth": false, "vaccination_days_range": 0, "vaccination_motive": false, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2424879, "name": "Befundbesprechung", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 123821, "speciality_id": 1318, "ref_visit_motive_id": 1645, "position": 5, "telehealth": false, "vaccination_days_range": 0, "vaccination_motive": false, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2438824, "name": "Hautver\u00e4nderung / unklare Neubildungen", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 123821, "speciality_id": 1318, "ref_visit_motive_id": null, "position": 1, "telehealth": false, "vaccination_days_range": 0, "vaccination_motive": false, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": null, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2438955, "name": "Ultraschall Hernien", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 123821, "speciality_id": 1318, "ref_visit_motive_id": null, "position": 11, "telehealth": false, "vaccination_days_range": 0, "vaccination_motive": false, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": null, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2438974, "name": "Ultraschall Abdomen", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 123821, "speciality_id": 1318, "ref_visit_motive_id": null, "position": 15, "telehealth": false, "vaccination_days_range": 0, "vaccination_motive": false, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": null, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2438977, "name": "Beschneidung / Hydrozele / Vasektomie", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 123821, "speciality_id": 1318, "ref_visit_motive_id": null, "position": 17, "telehealth": false, "vaccination_days_range": 0, "vaccination_motive": false, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": null, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2438991, "name": "Beschwerden an den F\u00fc\u00dfen", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 123821, "speciality_id": 1318, "ref_visit_motive_id": null, "position": 18, "telehealth": false, "vaccination_days_range": 0, "vaccination_motive": false, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": null, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2438995, "name": "Beschwerden an den H\u00e4nden", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 123821, "speciality_id": 1318, "ref_visit_motive_id": null, "position": 19, "telehealth": false, "vaccination_days_range": 0, "vaccination_motive": false, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": null, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2438999, "name": "\u00c4sthetische Beschwerden", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 123821, "speciality_id": 1318, "ref_visit_motive_id": null, "position": 20, "telehealth": false, "vaccination_days_range": 0, "vaccination_motive": false, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": null, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2439002, "name": "Proktologische Beschwerden", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 123821, "speciality_id": 1318, "ref_visit_motive_id": null, "position": 21, "telehealth": false, "vaccination_days_range": 0, "vaccination_motive": false, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": null, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2624103, "name": "Ultraschall Beingef\u00e4\u00dfe arteriell oder vern\u00f6s", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 123821, "speciality_id": 1351, "ref_visit_motive_id": null, "position": 1, "telehealth": false, "vaccination_days_range": 0, "vaccination_motive": false, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": null, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2624107, "name": "Ultraschall Halsgef\u00e4\u00df", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 123821, "speciality_id": 1351, "ref_visit_motive_id": null, "position": 2, "telehealth": false, "vaccination_days_range": 0, "vaccination_motive": false, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": null, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2886370, "name": "Erstuntersuchung Akne inversa", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 123821, "speciality_id": 1318, "ref_visit_motive_id": null, "position": 37, "telehealth": false, "vaccination_days_range": 0, "vaccination_motive": false, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": null, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2929425, "name": "Zweitimpfung Covid-19 (AstraZeneca)", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 123821, "speciality_id": 5593, "ref_visit_motive_id": 7110, "position": 1, "telehealth": false, "vaccination_days_range": 0, "vaccination_motive": true, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2929433, "name": "Erstimpfung Covid-19 (BioNTech-Pfizer)", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 123821, "speciality_id": 5593, "ref_visit_motive_id": 6768, "position": 3, "telehealth": false, "vaccination_days_range": 21, "vaccination_motive": true, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": true, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2929434, "name": "Erstimpfung Covid-19 (AstraZeneca)", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 123821, "speciality_id": 5593, "ref_visit_motive_id": 7109, "position": 4, "telehealth": false, "vaccination_days_range": 80, "vaccination_motive": true, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": true, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}], "agendas": [{"id": 425402, "booking_disabled": false, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "0221 5995670", "anonymous": true, "organization_id": 123821, "visit_motive_ids_by_practice_id": {"153389": [2624103, 2624107]}, "visit_motive_ids": [2624103, 2624107], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 153389, "speciality_id": 1351, "practitioner_id": null, "insurance_sector_enabled": true, "equipment_agendas_required": false}, {"id": 389427, "booking_disabled": true, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "0221 5995670", "anonymous": false, "organization_id": 123821, "visit_motive_ids_by_practice_id": {"153389": []}, "visit_motive_ids": [], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 153389, "speciality_id": 1318, "practitioner_id": 27089295, "insurance_sector_enabled": true, "equipment_agendas_required": false}, {"id": 487885, "booking_disabled": false, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "0221 5995670", "anonymous": true, "organization_id": 123821, "visit_motive_ids_by_practice_id": {"153389": [2929425, 2929433, 2929434]}, "visit_motive_ids": [2929425, 2929433, 2929434], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 153389, "speciality_id": 5593, "practitioner_id": null, "insurance_sector_enabled": true, "equipment_agendas_required": false}, {"id": 386466, "booking_disabled": false, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "0221 5995670", "anonymous": false, "organization_id": 123821, "visit_motive_ids_by_practice_id": {"153389": [2438824, 2424873, 2424879, 2438955, 2438974, 2438977, 2438991, 2438995, 2438999, 2439002, 2886370]}, "visit_motive_ids": [2438824, 2424873, 2424879, 2438955, 2438974, 2438977, 2438991, 2438995, 2438999, 2439002, 2886370], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 153389, "speciality_id": 1318, "practitioner_id": 27089730, "insurance_sector_enabled": true, "equipment_agendas_required": false}], "places": [{"id": "practice-153389", "address": "Longericher Stra\u00dfe 389", "zipcode": "50739", "city": "K\u00f6ln", "floor": 0, "latitude": 50.9924505, "longitude": 6.9155642, "elevator": false, "handicap": true, "formal_name": "Chirurgische Praxis K\u00f6ln-Nord G\u00fcnay G. Durda\u011fi", "reception_info": null, "full_address": "Longericher Stra\u00dfe 389, 50739 K\u00f6ln", "opening_hours": [{"day": 1, "ranges": [["08:30", "16:30"]], "enabled": true}, {"day": 2, "ranges": [["10:00", "18:00"]], "enabled": true}, {"day": 3, "ranges": [["08:30", "16:30"]], "enabled": true}, {"day": 4, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}, {"day": 5, "ranges": [["08:30", "12:30"]], "enabled": true}, {"day": 6, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}, {"day": 0, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}], "name": "Chirurgische Praxis K\u00f6ln-Nord G\u00fcnay G. Durda\u011fi", "practice_ids": [153389], "is_aphp": false, "aphp_url": "http://www.aphp.fr/contenu/combien-ca-coute", "payment_means": null, "regulation_sector": null, "insurance_card": null}], "practitioners": [{"id": 27089730, "profile_id": 228911, "cloudinary_public_id": "olzxxwfdseotr2mn1nbh", "name": "Durda\u011f\u0131", "name_with_title_and_determiner": "Herr G\u00fcnay G. Durda\u011f\u0131", "name_with_title": "Herr G\u00fcnay G. Durda\u011f\u0131", "speciality": "Allgemeinchirurg"}], "availabilities_preview_compatible": false, "vaccination_center": false, "has_new_patient_rule": false}}