{"data": {"profile": {"id": 230474, "name_with_title_and_determiner": "Herr Dr. med. Christian M\u00f6llenhoff", "name_with_title": "Herr Dr. med. Christian M\u00f6llenhoff", "speciality": {"id": 1318, "name": "Gef\u00e4\u00dfchirurg", "created_at": "2016-10-20T18:49:48.641+02:00", "updated_at": "2021-12-02T12:10:46.348+01:00", "position": null, "title_allowed": false, "alternate_name": "Gef\u00e4\u00dfchirurgie", "short_name": null, "name_en": null, "alternate_name_en": null, "allow_multiple_booking": false, "deleted_at": null, "short_name_en": null, "ref_motive_search_enabled": false, "labels": {"plural": "Gef\u00e4\u00dfchirurgen", "singular": "Gef\u00e4\u00dfchirurg", "en_singular": null, "plural_female": "Gef\u00e4\u00dfchirurginnen", "singular_female": "Gef\u00e4\u00dfchirurgin"}, "seo_top": false, "country": "de", "slug": "gefaesschirurgie", "regulation_sectors_search_enabled": false, "kind": "medical", "self_onboarding": false, "searchable_by": "all", "salesforce_id": "Chirurgien-vasculaire", "hidden": false, "practitioner_identity_verification_required": false, "prospect_name": "Gef\u00e4\u00dfchirurgie", "salesforce_slug": "GEFASSCHIRURG_DE", "data_sub_group": "other_surgeons", "instant_messaging_searchability": true, "recall_friendly": true, "covid_vaccination_eligible": true, "availabilities_first_in_search": false, "features_enabled": ["lanr_eligibility"]}, "speciality_data_sub_group": "other_surgeons", "organization": false, "redirect_url": "/gefaesschirurgie/schwabach", "language_list": "Deutsch und Englisch", "patient_request_enabled": false}, "specialities": [{"id": 1318, "name": "Gef\u00e4\u00dfchirurg", "kind": "medical"}], "visit_motive_categories": [], "visit_motives": [{"id": 2447795, "name": "Erstuntersuchung Neupatient/in Gef\u00e4\u00dfchirurgie", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 122613, "speciality_id": 1318, "ref_visit_motive_id": null, "position": 1, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2448883, "name": "Akute Beschwerden / Thrombose / Notfall", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 122613, "speciality_id": 1318, "ref_visit_motive_id": null, "position": 2, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2440738, "name": "Kontrolluntersuchung / Wiedervorstellung", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 122613, "speciality_id": 1318, "ref_visit_motive_id": 1651, "position": 3, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": false, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2452429, "name": "Behandlung bei chronischen -Wunden/\"offene\" Beine", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 122613, "speciality_id": 1318, "ref_visit_motive_id": null, "position": 4, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2452430, "name": "Kontrolle nach Krankenhausbehandlung/OP", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 122613, "speciality_id": 1318, "ref_visit_motive_id": null, "position": 5, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2440744, "name": "Befundbesprechung", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 122613, "speciality_id": 1318, "ref_visit_motive_id": 1645, "position": 6, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": false, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2442054, "name": "Halbjahresuntersuchung Lip- und Lymph\u00f6dem", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 122613, "speciality_id": 1318, "ref_visit_motive_id": null, "position": 8, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": false, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2442047, "name": "Halbjahresuntersuchung Diabetes Mellitus", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 122613, "speciality_id": 1318, "ref_visit_motive_id": null, "position": 9, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": false, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2442059, "name": "Halbjahresuntersuchung bei Durchblutungsst\u00f6rung", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 122613, "speciality_id": 1318, "ref_visit_motive_id": null, "position": 10, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": false, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2442034, "name": "Screening Bauchschlagader", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 122613, "speciality_id": 1318, "ref_visit_motive_id": null, "position": 11, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2442033, "name": "Vorsorge Halsschlagader", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 122613, "speciality_id": 1318, "ref_visit_motive_id": null, "position": 12, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2440741, "name": "Beratungsgespr\u00e4ch", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 122613, "speciality_id": 1318, "ref_visit_motive_id": 1684, "position": 14, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": false, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}], "agendas": [{"id": 389218, "booking_disabled": false, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "09171 4575", "anonymous": false, "organization_id": 122613, "visit_motive_ids_by_practice_id": {"154604": [2447795, 2448883, 2440738, 2452429, 2452430, 2440744, 2442047, 2442059, 2442034, 2440741]}, "visit_motive_ids": [2447795, 2448883, 2440738, 2452429, 2452430, 2440744, 2442047, 2442059, 2442034, 2440741], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 154604, "speciality_id": 1318, "practitioner_id": 26860459, "patient_base_id": 135735, "insurance_sector_enabled": true, "equipment_agendas_required": false}, {"id": 389078, "booking_disabled": false, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "09122 12522", "anonymous": false, "organization_id": 122613, "visit_motive_ids_by_practice_id": {"154564": [2447795, 2448883, 2440738, 2452429, 2452430, 2440744, 2442054, 2442047, 2442059, 2442034, 2442033, 2440741]}, "visit_motive_ids": [2447795, 2448883, 2440738, 2452429, 2452430, 2440744, 2442054, 2442047, 2442059, 2442034, 2442033, 2440741], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 154564, "speciality_id": 1318, "practitioner_id": 26860459, "patient_base_id": 135735, "insurance_sector_enabled": true, "equipment_agendas_required": false}, {"id": 389217, "booking_disabled": false, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "09129 3095", "anonymous": false, "organization_id": 122613, "visit_motive_ids_by_practice_id": {"154566": [2447795, 2448883, 2440738, 2452429, 2452430, 2440744, 2442047, 2442059, 2442034, 2442033, 2440741]}, "visit_motive_ids": [2447795, 2448883, 2440738, 2452429, 2452430, 2440744, 2442047, 2442059, 2442034, 2442033, 2440741], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 154566, "speciality_id": 1318, "practitioner_id": 26860459, "patient_base_id": 135735, "insurance_sector_enabled": true, "equipment_agendas_required": false}, {"id": 423550, "booking_disabled": false, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "09122 12522", "anonymous": false, "organization_id": 122613, "visit_motive_ids_by_practice_id": {"154564": [2447795, 2442047, 2442059]}, "visit_motive_ids": [2447795, 2442047, 2442059], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 154564, "speciality_id": 1318, "practitioner_id": 26860459, "patient_base_id": 135735, "insurance_sector_enabled": true, "equipment_agendas_required": false}, {"id": 399242, "booking_disabled": true, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "09122 12522", "anonymous": false, "organization_id": 122613, "visit_motive_ids_by_practice_id": {"155710": []}, "visit_motive_ids": [], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 155710, "speciality_id": 1318, "practitioner_id": 26860459, "patient_base_id": 135735, "insurance_sector_enabled": true, "equipment_agendas_required": false}, {"id": 389234, "booking_disabled": true, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "09129 3095", "anonymous": false, "organization_id": 122613, "visit_motive_ids_by_practice_id": {}, "visit_motive_ids": [], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 154566, "speciality_id": 1318, "practitioner_id": 26860459, "patient_base_id": 135735, "insurance_sector_enabled": true, "equipment_agendas_required": false}, {"id": 389233, "booking_disabled": true, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "09122 12522", "anonymous": false, "organization_id": 122613, "visit_motive_ids_by_practice_id": {}, "visit_motive_ids": [], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 154564, "speciality_id": 1318, "practitioner_id": 26860459, "patient_base_id": 135735, "insurance_sector_enabled": true, "equipment_agendas_required": false}], "places": [{"id": "practice-154564", "address": "K\u00f6nigstra\u00dfe 19", "zipcode": "91126", "city": "Schwabach", "floor": 1, "latitude": 49.329324, "longitude": 11.0181602, "elevator": true, "handicap": false, "formal_name": "", "landline_number": "09122 12522", "reception_info": null, "full_address": "K\u00f6nigstra\u00dfe 19, 91126 Schwabach", "opening_hours": [{"day": 1, "ranges": [["08:00", "12:00"], ["14:00", "18:00"]], "enabled": true}, {"day": 2, "ranges": [["08:00", "12:00"], ["14:00", "18:00"]], "enabled": true}, {"day": 3, "ranges": [["08:00", "12:00"], ["14:00", "18:00"]], "enabled": true}, {"day": 4, "ranges": [["08:00", "12:00"], ["14:00", "18:00"]], "enabled": true}, {"day": 5, "ranges": [["08:00", "16:00"]], "enabled": true}, {"day": 6, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}, {"day": 0, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}], "practice_floor": "1.OG mit Fahrstuhl", "access_informations": ["1.OG mit Fahrstuhl", "Kostenlose Parkpl\u00e4tze"], "name": "GGZ Gelenk- und Gef\u00e4\u00dfzentrum Mittelfranken ", "practice_ids": [154564], "is_aphp": false, "aphp_url": "http://www.aphp.fr/contenu/combien-ca-coute", "payment_means": null, "regulation_sector": "Kassenpatienten, Privatpatienten und Selbstzahler", "insurance_card": null}, {"id": "practice-154566", "address": "Richtwiese 4", "zipcode": "90530", "city": "Wendelstein", "floor": 1, "latitude": 49.35075, "longitude": 11.1599117, "elevator": true, "handicap": true, "formal_name": "Gelenk- und Gef\u00e4\u00dfzentrum Mittelfranken, Filiale Wendelstein", "reception_info": null, "full_address": "Richtwiese 4, 90530 Wendelstein", "opening_hours": [{"day": 1, "ranges": [["08:00", "12:00"], ["14:00", "18:00"]], "enabled": true}, {"day": 2, "ranges": [["08:00", "12:00"], ["14:00", "18:00"]], "enabled": true}, {"day": 3, "ranges": [["08:00", "12:00"]], "enabled": true}, {"day": 4, "ranges": [["08:00", "12:00"], ["14:00", "18:00"]], "enabled": true}, {"day": 5, "ranges": [["08:00", "12:00"]], "enabled": true}, {"day": 6, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}, {"day": 0, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}], "practice_floor": "1.OG mit Fahrstuhl", "access_informations": ["1.OG mit Fahrstuhl", "Barrierefrei", "Kostenlose Parkpl\u00e4tze"], "name": "Gelenk- und Gef\u00e4\u00dfzentrum Mittelfranken, Filiale Wendelstein", "practice_ids": [154566], "is_aphp": false, "aphp_url": "http://www.aphp.fr/contenu/combien-ca-coute", "payment_means": null, "regulation_sector": null, "insurance_card": null}, {"id": "practice-154604", "address": "Gartenstra\u00dfe 81", "zipcode": "91154", "city": "Roth", "floor": 0, "latitude": 49.24396, "longitude": 11.10456, "elevator": false, "handicap": true, "formal_name": "Gelenk- und Gef\u00e4\u00dfzentrum Mittelfranken, Filiale Roth", "reception_info": null, "full_address": "Gartenstra\u00dfe 81, 91154 Roth", "opening_hours": [{"day": 1, "ranges": [["14:00", "18:00"]], "enabled": true}, {"day": 2, "ranges": [["08:00", "12:00"], ["14:00", "18:00"]], "enabled": true}, {"day": 3, "ranges": [["08:00", "12:00"]], "enabled": true}, {"day": 4, "ranges": [["14:00", "18:00"]], "enabled": true}, {"day": 5, "ranges": [["08:00", "12:00"]], "enabled": true}, {"day": 6, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}, {"day": 0, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}], "practice_floor": "Erdgeschoss", "access_informations": ["Erdgeschoss", "Barrierefrei", "Kostenlose Parkpl\u00e4tze"], "name": "Gelenk- und Gef\u00e4\u00dfzentrum Mittelfranken, Filiale Roth", "practice_ids": [154604], "is_aphp": false, "aphp_url": "http://www.aphp.fr/contenu/combien-ca-coute", "payment_means": null, "regulation_sector": null, "insurance_card": null}, {"id": "practice-155710", "address": "Wittelsbacherstra\u00dfe 12", "zipcode": "91126", "city": "Schwabach", "floor": null, "latitude": 49.3261376, "longitude": 11.0173009, "elevator": false, "handicap": false, "formal_name": "Gelenk- und Gef\u00e4\u00dfzentrum Mittelfranken, Filiale Schwabach, Wittelsbacher Str. 12", "reception_info": null, "full_address": "Wittelsbacherstra\u00dfe 12, 91126 Schwabach", "opening_hours": [{"day": 1, "ranges": [["16:00", "19:00"]], "enabled": true}, {"day": 2, "ranges": [["08:00", "12:30"]], "enabled": true}, {"day": 3, "ranges": [["09:00", "12:00"]], "enabled": true}, {"day": 4, "ranges": [["15:00", "19:00"]], "enabled": true}, {"day": 5, "ranges": [["08:00", "12:30"]], "enabled": true}, {"day": 6, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}, {"day": 0, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}], "practice_floor": null, "access_informations": ["Kostenlose Parkpl\u00e4tze"], "name": "Gelenk- und Gef\u00e4\u00dfzentrum Mittelfranken, Filiale Schwabach, Wittelsbacher Str. 12", "practice_ids": [155710], "is_aphp": false, "aphp_url": "http://www.aphp.fr/contenu/combien-ca-coute", "payment_means": null, "regulation_sector": null, "insurance_card": null}], "practitioners": [{"id": 26860459, "profile_id": 230474, "cloudinary_public_id": "oyjznxudlvuur2l0blgp", "name": "M\u00f6llenhoff", "name_with_title_and_determiner": "Herr Dr. med. Christian M\u00f6llenhoff", "name_with_title": "Herr Dr. med. Christian M\u00f6llenhoff", "speciality": "Gef\u00e4\u00dfchirurg"}], "vaccination_center": false, "has_one_patient_base": true}}