{"data": {"profile": {"id": 209494, "name_with_title_and_determiner": " Dr. med. Juliane Scheer", "name_with_title": "Dr. med. Juliane Scheer", "speciality": {"id": 1337, "name": "Orthop\u00e4de und Unfallchirurg", "created_at": "2016-10-20T18:49:52.849+02:00", "updated_at": "2021-11-19T15:44:22.225+01:00", "position": 9, "title_allowed": false, "alternate_name": "Orthop\u00e4die und Unfallchirurgie", "short_name": "Orthop\u00e4die", "name_en": null, "alternate_name_en": null, "allow_multiple_booking": true, "deleted_at": null, "short_name_en": null, "ref_motive_search_enabled": true, "labels": {"plural": "Fach\u00e4rzte f\u00fcr Orthop\u00e4die und Unfallchirurgie", "singular": "Orthop\u00e4de und Unfallchirurg", "en_singular": null, "plural_female": "Fach\u00e4rztinnen f\u00fcr Orthop\u00e4die und Unfallchirurgie", "singular_female": "Orthop\u00e4din und Unfallchirurgin"}, "seo_top": false, "country": "de", "slug": "orthopadie", "regulation_sectors_search_enabled": false, "kind": "medical", "self_onboarding": false, "searchable_by": "all", "salesforce_id": "Chirurgien-orthopediste-et-traumatologue", "hidden": false, "practitioner_identity_verification_required": false, "prospect_name": "Orthop\u00e4die und Unfallchirurgie", "salesforce_slug": "ORTHOPADE_UND_UNFALLCHIRURG_DE", "data_sub_group": "orthopedists_and_trauma_surgeons", "pro_sante_connect_eligibility": false, "instant_messaging_searchability": true, "recall_friendly": true, "covid_vaccination_eligible": true, "availabilities_first_in_search": false, "lanr_eligibility": true, "features_enabled": []}, "speciality_data_sub_group": "orthopedists_and_trauma_surgeons", "organization": false, "redirect_url": "/orthopadie/solingen", "language_list": "Deutsch", "patient_request_enabled": false}, "specialities": [{"id": 1337, "name": "Orthop\u00e4de und Unfallchirurg", "kind": "medical"}], "visit_motive_categories": [], "visit_motives": [{"id": 2205675, "name": "Erstuntersuchung Neupatient:in", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 109626, "speciality_id": 1337, "ref_visit_motive_id": 865, "position": 1, "telehealth": false, "vaccination_days_range": 0, "vaccination_motive": false, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": [{"insurance": "private", "agenda_id": 352965, "online_booking_status": "enabled_for_all", "disabled": null}, {"insurance": "public", "agenda_id": 352965, "online_booking_status": null, "disabled": null}, {"insurance": "private", "agenda_id": null, "online_booking_status": "enabled_for_all", "disabled": false}, {"insurance": "private", "agenda_id": 342464, "online_booking_status": null, "disabled": null}, {"insurance": "public", "agenda_id": 342458, "online_booking_status": null, "disabled": null}, {"insurance": "private", "agenda_id": 342458, "online_booking_status": null, "disabled": null}, {"insurance": "public", "agenda_id": 342460, "online_booking_status": null, "disabled": null}, {"insurance": "private", "agenda_id": 342460, "online_booking_status": null, "disabled": null}, {"insurance": "public", "agenda_id": 352963, "online_booking_status": null, "disabled": null}, {"insurance": "private", "agenda_id": 352963, "online_booking_status": null, "disabled": null}, {"insurance": "private", "agenda_id": 342462, "online_booking_status": null, "disabled": null}, {"insurance": "public", "agenda_id": 352954, "online_booking_status": null, "disabled": true}, {"insurance": "private", "agenda_id": 352954, "online_booking_status": null, "disabled": true}, {"insurance": "public", "agenda_id": 354599, "online_booking_status": null, "disabled": true}, {"insurance": "private", "agenda_id": 354599, "online_booking_status": null, "disabled": true}, {"insurance": "public", "agenda_id": 342462, "online_booking_status": "disabled", "disabled": null}, {"insurance": "public", "agenda_id": 354557, "online_booking_status": "disabled", "disabled": true}, {"insurance": "public", "agenda_id": 356948, "online_booking_status": null, "disabled": true}, {"insurance": "private", "agenda_id": 356948, "online_booking_status": null, "disabled": true}, {"insurance": "private", "agenda_id": 352968, "online_booking_status": "disabled", "disabled": true}, {"insurance": "private", "agenda_id": 354544, "online_booking_status": "disabled", "disabled": true}, {"insurance": "public", "agenda_id": 352968, "online_booking_status": "disabled", "disabled": true}, {"insurance": "public", "agenda_id": 354544, "online_booking_status": "disabled", "disabled": true}, {"insurance": "public", "agenda_id": null, "online_booking_status": "enabled_for_all", "disabled": false}, {"insurance": "public", "agenda_id": 354556, "online_booking_status": null, "disabled": true}, {"insurance": "private", "agenda_id": 354556, "online_booking_status": null, "disabled": true}, {"insurance": "public", "agenda_id": 354600, "online_booking_status": null, "disabled": true}, {"insurance": "private", "agenda_id": 354600, "online_booking_status": null, "disabled": true}, {"insurance": "public", "agenda_id": 354601, "online_booking_status": "disabled", "disabled": true}, {"insurance": "private", "agenda_id": 354601, "online_booking_status": "disabled", "disabled": true}, {"insurance": "private", "agenda_id": 354557, "online_booking_status": "disabled", "disabled": true}, {"insurance": "public", "agenda_id": 342464, "online_booking_status": "disabled", "disabled": null}]}, {"id": 2423811, "name": "Bekannter Patient", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 109626, "speciality_id": 1337, "ref_visit_motive_id": null, "position": 2, "telehealth": false, "vaccination_days_range": 0, "vaccination_motive": false, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": null, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": [{"insurance": "private", "agenda_id": 352965, "online_booking_status": null, "disabled": null}, {"insurance": "public", "agenda_id": 352965, "online_booking_status": null, "disabled": null}, {"insurance": "private", "agenda_id": null, "online_booking_status": "enabled_for_all", "disabled": false}, {"insurance": "public", "agenda_id": null, "online_booking_status": "enabled_for_all", "disabled": false}, {"insurance": "private", "agenda_id": 342464, "online_booking_status": null, "disabled": null}, {"insurance": "public", "agenda_id": 342464, "online_booking_status": "disabled", "disabled": null}]}], "agendas": [{"id": 427070, "booking_disabled": true, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": null, "anonymous": false, "organization_id": 109626, "visit_motive_ids_by_practice_id": {}, "visit_motive_ids": [], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 139729, "speciality_id": 1337, "practitioner_id": 24399204, "patient_base_id": 120849, "insurance_sector_enabled": true, "equipment_agendas_required": false}, {"id": 352965, "booking_disabled": false, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "0212 2316610", "anonymous": false, "organization_id": 109626, "visit_motive_ids_by_practice_id": {"135412": [2205675, 2423811]}, "visit_motive_ids": [2205675, 2423811], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 135412, "speciality_id": 1337, "practitioner_id": 24399204, "patient_base_id": 120849, "insurance_sector_enabled": true, "equipment_agendas_required": false}], "places": [{"id": "practice-135412", "address": "Gr\u00fcnewalder Str. 55", "zipcode": "42657", "city": "Solingen", "floor": 1, "latitude": 51.1611054, "longitude": 7.0766185, "elevator": true, "handicap": false, "formal_name": "Orthop\u00e4die am Gr\u00fcnewald", "reception_info": null, "full_address": "Gr\u00fcnewalder Str. 55, 42657 Solingen", "opening_hours": [{"day": 1, "ranges": [["07:30", "12:30"], ["14:00", "15:30"]], "enabled": true}, {"day": 2, "ranges": [["08:00", "12:30"], ["15:00", "17:30"]], "enabled": true}, {"day": 3, "ranges": [["08:00", "12:30"], ["15:00", "17:30"]], "enabled": true}, {"day": 4, "ranges": [["07:30", "12:30"], ["14:00", "15:30"]], "enabled": true}, {"day": 5, "ranges": [["08:00", "12:30"]], "enabled": true}, {"day": 6, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}, {"day": 0, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}], "practice_floor": "1.OG mit Fahrstuhl", "access_informations": ["1.OG mit Fahrstuhl", "Kostenlose Parkpl\u00e4tze"], "name": "Orthop\u00e4die am Gr\u00fcnewald", "practice_ids": [135412], "is_aphp": false, "aphp_url": "http://www.aphp.fr/contenu/combien-ca-coute", "payment_means": null, "regulation_sector": "Kassenpatienten, Privatpatienten und Selbstzahler", "insurance_card": null}, {"id": "practice-139729", "address": "Kamper Stra\u00dfe 67", "zipcode": "42699", "city": "Solingen", "floor": null, "latitude": 51.1609769, "longitude": 7.0098613, "elevator": false, "handicap": false, "formal_name": "", "reception_info": null, "full_address": "Kamper Stra\u00dfe 67, 42699 Solingen", "opening_hours": [{"day": 1, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}, {"day": 2, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}, {"day": 3, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}, {"day": 4, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}, {"day": 5, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}, {"day": 6, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}, {"day": 0, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}], "practice_floor": null, "access_informations": [], "name": null, "practice_ids": [139729], "is_aphp": false, "aphp_url": "http://www.aphp.fr/contenu/combien-ca-coute", "payment_means": null, "regulation_sector": null, "insurance_card": null}], "practitioners": [{"id": 24399204, "profile_id": 209494, "cloudinary_public_id": "jcgbubhyqlw1b66l2wpe", "name": "Scheer", "name_with_title_and_determiner": " Dr. med. Juliane Scheer", "name_with_title": "Dr. med. Juliane Scheer", "speciality": "Orthop\u00e4de und Unfallchirurg"}], "vaccination_center": false, "has_one_patient_base": true}}