{"data": {"profile": {"id": 179313, "name_with_title_and_determiner": "Frau Dr. med. Isabel K\u00fchn", "name_with_title": "Frau Dr. med. Isabel K\u00fchn", "speciality": {"id": 1286, "name": "Hausarzt / Allgemeinmediziner", "created_at": "2016-10-20T18:49:22.772+02:00", "updated_at": "2021-10-18T19:50:12.792+02:00", "position": 2, "title_allowed": false, "alternate_name": "Allgemeinmedizin (Hausarzt)", "short_name": null, "name_en": null, "alternate_name_en": null, "allow_multiple_booking": true, "deleted_at": null, "short_name_en": null, "ref_motive_search_enabled": true, "labels": {"plural": "Haus\u00e4rzte / Allgemeinmediziner", "singular": "Hausarzt / Allgemeinmediziner", "en_singular": null, "plural_female": "Haus\u00e4rztinnen / Allgemeinmedizinerinnen", "singular_female": "Haus\u00e4rztin / Allgemeinmedizinerin"}, "seo_top": true, "country": "de", "slug": "allgemeinmedizin", "regulation_sectors_search_enabled": true, "kind": "medical", "self_onboarding": false, "searchable_by": "all", "salesforce_id": "Medecin-generaliste", "hidden": false, "practitioner_identity_verification_required": false, "prospect_name": "Allgemeinmedizin", "salesforce_slug": "ALLGEMEINMEDIZINER_HAUSARZT_DE", "data_sub_group": "gps", "pro_sante_connect_eligibility": false, "instant_messaging_searchability": true, "recall_friendly": true, "covid_vaccination_eligible": true, "availabilities_first_in_search": false, "lanr_eligibility": true, "features_enabled": []}, "speciality_data_sub_group": "gps", "organization": false, "redirect_url": "/allgemeinmedizin/muenchen", "language_list": "Deutsch", "patient_request_enabled": false}, "specialities": [{"id": 1286, "name": "Hausarzt / Allgemeinmediziner", "kind": "medical"}], "visit_motive_categories": [], "visit_motives": [{"id": 1803999, "name": "Erstuntersuchung Neupatient:in", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 94427, "speciality_id": 1286, "ref_visit_motive_id": 865, "position": 1, "telehealth": false, "vaccination_days_range": 0, "vaccination_motive": false, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 1804000, "name": "Sprechstunde", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 94427, "speciality_id": 1286, "ref_visit_motive_id": 1589, "position": 2, "telehealth": false, "vaccination_days_range": 0, "vaccination_motive": false, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 1804001, "name": "Kontrolluntersuchung / Wiedervorstellung", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 94427, "speciality_id": 1286, "ref_visit_motive_id": 1651, "position": 3, "telehealth": false, "vaccination_days_range": 0, "vaccination_motive": false, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 1831278, "name": "Check-up (Vorsorge)", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 94427, "speciality_id": 1286, "ref_visit_motive_id": null, "position": 4, "telehealth": false, "vaccination_days_range": 0, "vaccination_motive": false, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": null, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 1813010, "name": "Jugendarbeitsschutzuntersuchung", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 94427, "speciality_id": 1286, "ref_visit_motive_id": 3634, "position": 10, "telehealth": false, "vaccination_days_range": 0, "vaccination_motive": false, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}], "agendas": [{"id": 300023, "booking_disabled": false, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "089 7488940", "anonymous": false, "organization_id": 94427, "visit_motive_ids_by_practice_id": {"116543": [1803999, 1804000, 1804001, 1831278, 1813010]}, "visit_motive_ids": [1803999, 1804000, 1804001, 1831278, 1813010], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 116543, "speciality_id": 1286, "practitioner_id": 20865255, "patient_base_id": 103161, "insurance_sector_enabled": true, "equipment_agendas_required": false}], "places": [{"id": "practice-116543", "address": "Boschetsrieder Stra\u00dfe 72", "zipcode": "81379", "city": "M\u00fcnchen", "floor": 2, "latitude": 48.0999946, "longitude": 11.527862, "elevator": true, "handicap": true, "formal_name": "Hausarztpraxis Dr. Grassl", "landline_number": "089 7488940", "reception_info": null, "full_address": "Boschetsrieder Stra\u00dfe 72, 81379 M\u00fcnchen", "opening_hours": [{"day": 1, "ranges": [["08:00", "18:00"]], "enabled": true}, {"day": 2, "ranges": [["08:00", "18:00"]], "enabled": true}, {"day": 3, "ranges": [["08:00", "21:00"]], "enabled": true}, {"day": 4, "ranges": [["08:00", "18:00"]], "enabled": true}, {"day": 5, "ranges": [["08:00", "21:00"]], "enabled": true}, {"day": 6, "ranges": [["09:00", "21:00"]], "enabled": true}, {"day": 0, "ranges": [["09:00", "21:00"]], "enabled": true}], "practice_floor": "2.OG mit Fahrstuhl", "access_informations": ["2.OG mit Fahrstuhl", "Barrierefrei", "Kostenlose Parkpl\u00e4tze"], "name": "Hausarztpraxis Dr. Grassl", "practice_ids": [116543], "is_aphp": false, "aphp_url": "http://www.aphp.fr/contenu/combien-ca-coute", "payment_means": null, "regulation_sector": null, "insurance_card": null}], "practitioners": [{"id": 20865255, "profile_id": 179313, "cloudinary_public_id": "emiqxisr29qxqod2as80", "name": "K\u00fchn", "name_with_title_and_determiner": "Frau Dr. med. Isabel K\u00fchn", "name_with_title": "Frau Dr. med. Isabel K\u00fchn", "speciality": "Haus\u00e4rztin / Allgemeinmedizinerin"}], "vaccination_center": false, "has_one_patient_base": true}}