{"data": {"profile": {"id": 169108, "name_with_title_and_determiner": "Herr Dr. med. Mathias Vall\u00e9e", "name_with_title": "Herr Dr. med. Mathias Vall\u00e9e", "speciality": {"id": 1302, "name": "Innere Medizin / Internist", "created_at": "2016-10-20T18:49:40.008+02:00", "updated_at": "2021-12-02T12:10:57.819+01:00", "position": 16, "title_allowed": false, "alternate_name": "Innere Medizin", "short_name": null, "name_en": null, "alternate_name_en": null, "allow_multiple_booking": false, "deleted_at": null, "short_name_en": null, "ref_motive_search_enabled": true, "labels": {"plural": "Internisten", "singular": "Internist", "en_singular": null, "plural_female": "Internistinnen", "singular_female": "Internistin"}, "seo_top": false, "country": "de", "slug": "internist", "regulation_sectors_search_enabled": false, "kind": "medical", "self_onboarding": false, "searchable_by": "all", "salesforce_id": "Medecin-specialiste-en-medecine-interne", "hidden": false, "practitioner_identity_verification_required": false, "prospect_name": "Innere Medizin", "salesforce_slug": "INTERNIST_DE", "data_sub_group": "internists", "instant_messaging_searchability": true, "recall_friendly": true, "covid_vaccination_eligible": true, "availabilities_first_in_search": false, "features_enabled": ["lanr_eligibility"]}, "speciality_data_sub_group": "internists", "organization": false, "redirect_url": "/internist/berlin", "language_list": "Deutsch", "patient_request_configuration_enabled": null}, "specialities": [{"id": 1302, "name": "Innere Medizin / Internist", "kind": "medical"}], "visit_motive_categories": [{"id": 55361, "name": "Innere Medizin", "speciality_id": 1302}], "visit_motives": [{"id": 1716779, "name": "Sprechstunde", "visit_motive_category_id": 55361, "organization_id": 90130, "speciality_id": 1302, "ref_visit_motive_id": 1589, "position": 1, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": false, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 1716780, "name": "Gesundheits-Check-up ab 35 Jahren", "visit_motive_category_id": 55361, "organization_id": 90130, "speciality_id": 1302, "ref_visit_motive_id": 1652, "position": 15, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": false, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 1716794, "name": "Reisemedizinische Beratung", "visit_motive_category_id": 55361, "organization_id": 90130, "speciality_id": 1302, "ref_visit_motive_id": 1918, "position": 17, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": false, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2121262, "name": "Hyposensibilisierung", "visit_motive_category_id": 55361, "organization_id": 90130, "speciality_id": 1302, "ref_visit_motive_id": null, "position": 27, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": false, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2085545, "name": "Videosprechstunde - Bestandspatient", "visit_motive_category_id": 55361, "organization_id": 90130, "speciality_id": 1302, "ref_visit_motive_id": 4298, "position": 10002, "telehealth": true, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": false, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}], "agendas": [{"id": 280339, "booking_disabled": false, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "030 3127626", "anonymous": false, "organization_id": 90130, "visit_motive_ids_by_practice_id": {"110842": [1716779, 1716780, 1716794, 2121262, 2085545]}, "visit_motive_ids": [1716779, 1716780, 1716794, 2121262, 2085545], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 110842, "speciality_id": 1302, "practitioner_id": 19404035, "patient_base_id": 98143, "insurance_sector_enabled": false, "equipment_agendas_required": false}], "places": [{"id": "practice-110842", "address": "Schl\u00fcterstra\u00dfe 35", "zipcode": "10629", "city": "Berlin", "floor": 1, "latitude": 52.50282, "longitude": 13.31657, "elevator": true, "handicap": false, "formal_name": "", "reception_info": null, "full_address": "Schl\u00fcterstra\u00dfe 35, 10629 Berlin", "opening_hours": [{"day": 1, "ranges": [["09:00", "12:00"], ["14:00", "17:00"]], "enabled": true}, {"day": 2, "ranges": [["09:00", "14:00"]], "enabled": true}, {"day": 3, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": true}, {"day": 4, "ranges": [["14:00", "19:00"]], "enabled": true}, {"day": 5, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": true}, {"day": 6, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}, {"day": 0, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}], "practice_floor": "1.OG mit Fahrstuhl", "access_informations": ["1.OG mit Fahrstuhl", "Geb\u00fchrenpflichtige Parkpl\u00e4tze"], "name": "Praxis Dr. Vall\u00e9e", "practice_ids": [110842], "is_aphp": false, "aphp_url": "http://www.aphp.fr/contenu/combien-ca-coute", "payment_means": null, "regulation_sector": "Kassenpatienten, Privatpatienten und Selbstzahler", "insurance_card": null}], "practitioners": [{"id": 19404035, "profile_id": 169108, "cloudinary_public_id": "av4e2oartqfebbuf3a8b", "name": "Vall\u00e9e", "name_with_title_and_determiner": "Herr Dr. med. Mathias Vall\u00e9e", "name_with_title": "Herr Dr. med. Mathias Vall\u00e9e", "speciality": "Internist"}], "vaccination_center": false, "has_one_patient_base": true}}