{"data": {"profile": {"id": 78700, "name_with_title_and_determiner": "Zahn\u00e4rztliche Praxis Dr. Pink | Dr. Wolferst\u00e4tter | Kollegen", "name_with_title": "Zahn\u00e4rztliche Praxis Dr. Pink | Dr. Wolferst\u00e4tter | Kollegen", "speciality": null, "speciality_data_sub_group": null, "organization": true, "redirect_url": null, "language_list": "Deutsch und Englisch", "patient_request_configuration_enabled": false}, "specialities": [{"id": 1131, "name": "Zahnmedizinischer Prophylaxeassistent (ZMP)", "kind": "paramedical"}, {"id": 1285, "name": "Zahnarzt", "kind": "medical"}], "visit_motive_categories": [], "visit_motives": [{"id": 698373, "name": "Akute Beschwerden / Notfall", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 35018, "speciality_id": 1285, "ref_visit_motive_id": 1640, "position": 1, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2642730, "name": "Beratung \u00c4sthetik", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 35018, "speciality_id": 1285, "ref_visit_motive_id": 4038, "position": 2, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 698375, "name": "Beratungstermin Zahnersatz / Implantat / Zweitmeinung", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 35018, "speciality_id": 1285, "ref_visit_motive_id": 1627, "position": 3, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2642704, "name": "Br\u00fccke / Krone verloren", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 35018, "speciality_id": 1285, "ref_visit_motive_id": 5386, "position": 4, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 698371, "name": "Erstuntersuchung Neupatient:in", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 35018, "speciality_id": 1285, "ref_visit_motive_id": 865, "position": 9, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2642757, "name": "F\u00e4den ziehen", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 35018, "speciality_id": 1285, "ref_visit_motive_id": 976, "position": 10, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2642703, "name": "F\u00fcllung verloren", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 35018, "speciality_id": 1285, "ref_visit_motive_id": 4065, "position": 12, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2642701, "name": "Kons / F\u00fcllung klein", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 35018, "speciality_id": 1285, "ref_visit_motive_id": 4245, "position": 13, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2642702, "name": "Kons / F\u00fcllung gro\u00df", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 35018, "speciality_id": 1285, "ref_visit_motive_id": 4246, "position": 14, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2642731, "name": "Kiefergelenkbeschwerden", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 35018, "speciality_id": 1285, "ref_visit_motive_id": 4309, "position": 16, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2642712, "name": "Kontrolluntersuchung Kinder ", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 35018, "speciality_id": 1285, "ref_visit_motive_id": 5011, "position": 18, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 698372, "name": "Vorsorge- / Kontrolluntersuchung", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 35018, "speciality_id": 1285, "ref_visit_motive_id": 1624, "position": 25, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2642710, "name": "Schnarchsprechstunde", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 35018, "speciality_id": 1285, "ref_visit_motive_id": 1594, "position": 31, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 698381, "name": "Professionelle Zahnreinigung", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 35018, "speciality_id": 1131, "ref_visit_motive_id": 907, "position": 1, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 698385, "name": "Prophylaxe Kinder", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 35018, "speciality_id": 1131, "ref_visit_motive_id": 1836, "position": 2, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 1010219, "name": "Neupatient Professionelle Zahnreinigung", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 35018, "speciality_id": 1131, "ref_visit_motive_id": null, "position": 7, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}], "agendas": [{"id": 160980, "booking_disabled": true, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "089 222503", "anonymous": false, "organization_id": 35018, "visit_motive_ids_by_practice_id": {"44087": []}, "visit_motive_ids": [], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 44087, "speciality_id": 1131, "practitioner_id": 9613679, "patient_base_id": 37735, "insurance_sector_enabled": false, "equipment_agendas_required": false}, {"id": 122129, "booking_disabled": true, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "089 222503", "anonymous": false, "organization_id": 35018, "visit_motive_ids_by_practice_id": {"44087": []}, "visit_motive_ids": [], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 44087, "speciality_id": 1285, "practitioner_id": 9361925, "patient_base_id": 37735, "insurance_sector_enabled": false, "equipment_agendas_required": false}, {"id": 118929, "booking_disabled": false, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "089 222503", "anonymous": false, "organization_id": 35018, "visit_motive_ids_by_practice_id": {"44087": [698381, 698385, 1010219]}, "visit_motive_ids": [698381, 698385, 1010219], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 44087, "speciality_id": 1131, "practitioner_id": 9361950, "patient_base_id": 37735, "insurance_sector_enabled": false, "equipment_agendas_required": false}, {"id": 122084, "booking_disabled": false, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "089 222503", "anonymous": false, "organization_id": 35018, "visit_motive_ids_by_practice_id": {"44087": [698373, 2642730, 698375, 2642704, 698371, 2642757, 2642703, 2642701, 2642702, 2642731, 2642712, 698372, 2642710]}, "visit_motive_ids": [698373, 2642730, 698375, 2642704, 698371, 2642757, 2642703, 2642701, 2642702, 2642731, 2642712, 698372, 2642710], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 44087, "speciality_id": 1285, "practitioner_id": 9407905, "patient_base_id": 37735, "insurance_sector_enabled": false, "equipment_agendas_required": false}, {"id": 118928, "booking_disabled": false, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "089 222503", "anonymous": false, "organization_id": 35018, "visit_motive_ids_by_practice_id": {"44087": [698373, 2642730, 698375, 2642704, 698371, 2642757, 2642703, 2642701, 2642702, 2642731, 2642712, 698372, 2642710]}, "visit_motive_ids": [698373, 2642730, 698375, 2642704, 698371, 2642757, 2642703, 2642701, 2642702, 2642731, 2642712, 698372, 2642710], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 44087, "speciality_id": 1285, "practitioner_id": 9361925, "patient_base_id": 37735, "insurance_sector_enabled": false, "equipment_agendas_required": false}], "places": [{"id": "practice-44087", "address": "Maximilianstra\u00dfe 34", "zipcode": "80539", "city": "M\u00fcnchen", "floor": 2, "latitude": 48.138278, "longitude": 11.58383, "elevator": true, "handicap": true, "formal_name": "Zahn\u00e4rztliche Praxis Dr. Pink | Dr. Wolferst\u00e4tter | Kollegen", "landline_number": "089 222503", "reception_info": null, "full_address": "Maximilianstra\u00dfe 34, 80539 M\u00fcnchen", "opening_hours": [{"day": 1, "ranges": [["08:00", "18:00"]], "enabled": true}, {"day": 2, "ranges": [["08:00", "19:00"]], "enabled": true}, {"day": 3, "ranges": [["08:00", "18:00"]], "enabled": true}, {"day": 4, "ranges": [["08:00", "18:00"]], "enabled": true}, {"day": 5, "ranges": [["08:00", "14:00"]], "enabled": true}, {"day": 6, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}, {"day": 0, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}], "practice_floor": "2.OG mit Fahrstuhl", "access_informations": ["2.OG mit Fahrstuhl", "Barrierefrei", "Geb\u00fchrenpflichtige Parkpl\u00e4tze"], "name": "Zahn\u00e4rztliche Praxis Dr. Pink | Dr. Wolferst\u00e4tter | Kollegen", "practice_ids": [44087], "is_aphp": false, "aphp_url": "http://www.aphp.fr/contenu/combien-ca-coute", "payment_means": null, "regulation_sector": null, "insurance_card": null}], "practitioners": [{"id": 9361925, "profile_id": 76857, "cloudinary_public_id": "lxoclulmnwbysjuszizx", "name": "Pink", "name_with_title_and_determiner": "Herr Dr. med. dent. J\u00fcrgen Pink", "name_with_title": "Herr Dr. med. dent. J\u00fcrgen Pink", "speciality": "Zahnarzt"}, {"id": 9407905, "profile_id": 78725, "cloudinary_public_id": "sggxgsk3pasttjyhgkv6", "name": "Wolferst\u00e4tter", "name_with_title_and_determiner": "Herr Dr. med. dent. Marc Wolferst\u00e4tter", "name_with_title": "Herr Dr. med. dent. Marc Wolferst\u00e4tter", "speciality": "Zahnarzt"}], "vaccination_center": false, "has_one_patient_base": true}}