{"data": {"profile": {"id": 275577, "name_with_title_and_determiner": "Frau Melek K\u00fcc\u00fck", "name_with_title": "Frau Melek K\u00fcc\u00fck", "speciality": {"id": 1286, "name": "Hausarzt / Allgemeinmediziner", "created_at": "2016-10-20T18:49:22.772+02:00", "updated_at": "2021-12-02T12:10:38.504+01:00", "position": 2, "title_allowed": false, "alternate_name": "Allgemeinmedizin (Hausarzt)", "short_name": null, "name_en": null, "alternate_name_en": null, "allow_multiple_booking": true, "deleted_at": null, "short_name_en": null, "ref_motive_search_enabled": true, "labels": {"plural": "Haus\u00e4rzte / Allgemeinmediziner", "singular": "Hausarzt / Allgemeinmediziner", "en_singular": null, "plural_female": "Haus\u00e4rztinnen / Allgemeinmedizinerinnen", "singular_female": "Haus\u00e4rztin / Allgemeinmedizinerin"}, "seo_top": true, "country": "de", "slug": "allgemeinmedizin", "regulation_sectors_search_enabled": true, "kind": "medical", "self_onboarding": false, "searchable_by": "all", "salesforce_id": "Medecin-generaliste", "hidden": false, "practitioner_identity_verification_required": false, "prospect_name": "Allgemeinmedizin", "salesforce_slug": "ALLGEMEINMEDIZINER_HAUSARZT_DE", "data_sub_group": "gps", "instant_messaging_searchability": true, "recall_friendly": true, "covid_vaccination_eligible": true, "availabilities_first_in_search": false, "features_enabled": ["lanr_eligibility"]}, "speciality_data_sub_group": "gps", "organization": false, "redirect_url": "/allgemeinmedizin/bochum", "language_list": "Deutsch, Englisch, Franz\u00f6sisch und T\u00fcrkisch", "patient_request_configuration_enabled": null}, "specialities": [{"id": 1286, "name": "Hausarzt / Allgemeinmediziner", "kind": "medical"}], "visit_motive_categories": [], "visit_motives": [{"id": 2899363, "name": "Kontrolluntersuchung / Wiedervorstellung", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 150709, "speciality_id": 1286, "ref_visit_motive_id": 1651, "position": 1, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2899369, "name": "Sprechstunde", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 150709, "speciality_id": 1286, "ref_visit_motive_id": 1589, "position": 3, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2899361, "name": "Erstuntersuchung Neupatient:in", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 150709, "speciality_id": 1286, "ref_visit_motive_id": 865, "position": 4, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2899358, "name": "Akute Beschwerden / Notfall", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 150709, "speciality_id": 1286, "ref_visit_motive_id": 1640, "position": 5, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2899371, "name": "Infektsprechstunde", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 150709, "speciality_id": 1286, "ref_visit_motive_id": 8159, "position": 6, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2899368, "name": "Gesundheits-Check-up ab 35 Jahren", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 150709, "speciality_id": 1286, "ref_visit_motive_id": 1652, "position": 7, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2899362, "name": "Disease-Management-Programm (DMP)", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 150709, "speciality_id": 1286, "ref_visit_motive_id": 1656, "position": 10, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2899365, "name": "Hautkrebsvorsorge / Hautkrebs-Screening", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 150709, "speciality_id": 1286, "ref_visit_motive_id": 1632, "position": 11, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2899737, "name": "Reisemedizinische Beratung", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 150709, "speciality_id": 1286, "ref_visit_motive_id": 1918, "position": 12, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2899748, "name": "Kinesio-Tape", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 150709, "speciality_id": 1286, "ref_visit_motive_id": 3110, "position": 15, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2899749, "name": "Schmerzspritze", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 150709, "speciality_id": 1286, "ref_visit_motive_id": null, "position": 16, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2899764, "name": "Darmkrebsvorsorge ", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 150709, "speciality_id": 1286, "ref_visit_motive_id": null, "position": 17, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2899774, "name": "F\u00e4den ziehen", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 150709, "speciality_id": 1286, "ref_visit_motive_id": 976, "position": 18, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}], "agendas": [{"id": 482758, "booking_disabled": false, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "0234 296365", "anonymous": false, "organization_id": 150709, "visit_motive_ids_by_practice_id": {"192060": [2899363, 2899369, 2899361, 2899358, 2899371, 2899368, 2899362, 2899365, 2899737, 2899748, 2899749, 2899764, 2899774]}, "visit_motive_ids": [2899363, 2899369, 2899361, 2899358, 2899371, 2899368, 2899362, 2899365, 2899737, 2899748, 2899749, 2899764, 2899774], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 192060, "speciality_id": 1286, "practitioner_id": 36413286, "patient_base_id": 168317, "insurance_sector_enabled": true, "equipment_agendas_required": false}], "places": [{"id": "practice-192060", "address": "Unterstra\u00dfe 91", "zipcode": "44892", "city": "Bochum", "floor": 1, "latitude": 51.47026, "longitude": 7.30861, "elevator": true, "handicap": true, "formal_name": "Internistische Hausarztpraxis K\u00fcc\u00fck & L\u00fcke", "landline_number": "0234 296365", "reception_info": null, "full_address": "Unterstra\u00dfe 91, 44892 Bochum", "opening_hours": [{"day": 1, "ranges": [["08:00", "12:00"], ["13:00", "17:00"]], "enabled": true}, {"day": 2, "ranges": [["08:00", "12:00"], ["13:00", "17:00"]], "enabled": true}, {"day": 3, "ranges": [["08:00", "12:00"]], "enabled": true}, {"day": 4, "ranges": [["08:00", "12:00"], ["13:00", "17:00"]], "enabled": true}, {"day": 5, "ranges": [["08:00", "12:00"]], "enabled": true}, {"day": 6, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}, {"day": 0, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}], "practice_floor": "1.OG mit Fahrstuhl", "access_informations": ["1.OG mit Fahrstuhl", "Barrierefrei", "Kostenlose Parkpl\u00e4tze"], "name": "Internistische Hausarztpraxis K\u00fcc\u00fck & L\u00fcke", "practice_ids": [192060], "is_aphp": false, "aphp_url": "http://www.aphp.fr/contenu/combien-ca-coute", "payment_means": null, "regulation_sector": "Kassenpatienten, Privatpatienten und Selbstzahler", "insurance_card": null}], "practitioners": [{"id": 36413286, "profile_id": 275577, "cloudinary_public_id": "sxhexvgqizh7fzofdgwj", "name": "K\u00fcc\u00fck", "name_with_title_and_determiner": "Frau Melek K\u00fcc\u00fck", "name_with_title": "Frau Melek K\u00fcc\u00fck", "speciality": "Haus\u00e4rztin / Allgemeinmedizinerin"}], "vaccination_center": false, "has_one_patient_base": true}}