{"data": {"profile": {"id": 158311, "name_with_title_and_determiner": "ResMed Healthcare Osnabr\u00fcck", "name_with_title": "ResMed Healthcare Osnabr\u00fcck", "speciality": null, "speciality_data_sub_group": null, "organization": true, "redirect_url": null, "language_list": "Deutsch und Englisch", "patient_request_enabled": false}, "specialities": [{"id": 2259, "name": "Schlafbezogene Atmungsst\u00f6rung", "kind": "symptom"}], "visit_motive_categories": [], "visit_motives": [{"id": 1273459, "name": "Maskenanpassung", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 67759, "speciality_id": 2259, "ref_visit_motive_id": null, "position": 1, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 1273458, "name": "Beratung", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 67759, "speciality_id": 2259, "ref_visit_motive_id": null, "position": 2, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 1273460, "name": "Zubeh\u00f6rausgabe", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 67759, "speciality_id": 2259, "ref_visit_motive_id": null, "position": 3, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 1273461, "name": "Ger\u00e4teeinweisung ResMed Ger\u00e4te f\u00fcr Neukunden", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 67759, "speciality_id": 2259, "ref_visit_motive_id": null, "position": 4, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 1406835, "name": "Ger\u00e4teeinweisung Fremdger\u00e4te f\u00fcr Neukunden", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 67759, "speciality_id": 2259, "ref_visit_motive_id": null, "position": 5, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 1273613, "name": "Erneute Ger\u00e4teeinweisung ResMed f\u00fcr Bestandskunden", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 67759, "speciality_id": 2259, "ref_visit_motive_id": null, "position": 6, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2430069, "name": "Erneute Ger\u00e4teeinweisung Fremdger\u00e4te  f\u00fcr Bestandskunden", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 67759, "speciality_id": 2259, "ref_visit_motive_id": null, "position": 7, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}], "agendas": [{"id": 257807, "booking_disabled": false, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": null, "anonymous": true, "organization_id": 67759, "visit_motive_ids_by_practice_id": {"103139": [1273459, 1273458, 1273460, 1273461, 1406835, 1273613, 2430069]}, "visit_motive_ids": [1273459, 1273458, 1273460, 1273461, 1406835, 1273613, 2430069], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 103139, "speciality_id": 2259, "practitioner_id": null, "patient_base_id": 91258, "insurance_sector_enabled": false, "equipment_agendas_required": false}], "places": [{"id": "practice-103139", "address": "Lengericher Landstra\u00dfe 11b", "zipcode": "49078", "city": "Osnabr\u00fcck", "floor": 2, "latitude": 52.2611011, "longitude": 8.00068629999998, "elevator": true, "handicap": true, "formal_name": "ResMed Healthcare Filiale Osnabr\u00fcck", "reception_info": null, "full_address": "Lengericher Landstra\u00dfe 11b, 49078 Osnabr\u00fcck", "opening_hours": [{"day": 1, "ranges": [["09:00", "12:00"], ["12:30", "17:00"]], "enabled": true}, {"day": 2, "ranges": [["09:00", "12:00"], ["12:30", "18:00"]], "enabled": true}, {"day": 3, "ranges": [["09:00", "12:00"], ["12:30", "17:00"]], "enabled": true}, {"day": 4, "ranges": [["09:00", "12:00"], ["12:30", "18:00"]], "enabled": true}, {"day": 5, "ranges": [["09:00", "14:00"]], "enabled": true}, {"day": 6, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}, {"day": 0, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}], "practice_floor": "2.OG mit Fahrstuhl", "access_informations": ["2.OG mit Fahrstuhl", "Barrierefrei", "Kostenlose Parkpl\u00e4tze"], "name": "ResMed Healthcare Filiale Osnabr\u00fcck", "practice_ids": [103139], "is_aphp": false, "aphp_url": "http://www.aphp.fr/contenu/combien-ca-coute", "payment_means": null, "regulation_sector": null, "insurance_card": null}], "practitioners": [], "vaccination_center": false, "has_one_patient_base": true}}