{"data": {"profile": {"id": 318288, "name_with_title_and_determiner": "Herr Dr. Ronald M\u00fcller", "name_with_title": "Herr Dr. Ronald M\u00fcller", "speciality": {"id": 1799, "name": "Kinderkardiologie", "created_at": "2017-08-07T15:28:34.282+02:00", "updated_at": "2021-12-02T12:10:57.002+01:00", "position": null, "title_allowed": false, "alternate_name": "Kinderkardiologie", "short_name": null, "name_en": null, "alternate_name_en": null, "allow_multiple_booking": false, "deleted_at": null, "short_name_en": null, "ref_motive_search_enabled": false, "labels": {"plural": "Kinder- und Jugend-Kardiologen", "singular": "Kinder- und Jugend-Kardiologe", "plural_female": "Kinder- und Jugend-Kardiologinnen", "singular_female": "Kinder- und Jugend-Kardiologin"}, "seo_top": false, "country": "de", "slug": "kinder-kardiologe", "regulation_sectors_search_enabled": false, "kind": "medical", "self_onboarding": false, "searchable_by": "all", "salesforce_id": null, "hidden": false, "practitioner_identity_verification_required": false, "prospect_name": null, "salesforce_slug": "KINDERARZT_DE", "data_sub_group": "cardiologists", "instant_messaging_searchability": true, "recall_friendly": true, "covid_vaccination_eligible": false, "availabilities_first_in_search": false, "features_enabled": ["lanr_eligibility"]}, "speciality_data_sub_group": "cardiologists", "organization": false, "redirect_url": "/kinder-kardiologe/bremen", "language_list": "Deutsch", "patient_request_enabled": false}, "specialities": [{"id": 1799, "name": "Kinderkardiologie", "kind": "medical"}], "visit_motive_categories": [], "visit_motives": [{"id": 3387207, "name": "EKG mit Herzultraschall (Kardio)", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 168463, "speciality_id": 1799, "ref_visit_motive_id": null, "position": 1, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 3387208, "name": "EKG mit Herzultraschall (Kardio) - Neupatient*innen", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 168463, "speciality_id": 1799, "ref_visit_motive_id": null, "position": 2, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 3352016, "name": "Gespr\u00e4ch / Befundbesprechung", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 168463, "speciality_id": 1799, "ref_visit_motive_id": null, "position": 3, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 3351981, "name": "EKG", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 168463, "speciality_id": 1799, "ref_visit_motive_id": null, "position": 4, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 3351983, "name": "EKG mit Blutentnahme", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 168463, "speciality_id": 1799, "ref_visit_motive_id": null, "position": 5, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 3352010, "name": "Ergometrie", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 168463, "speciality_id": 1799, "ref_visit_motive_id": null, "position": 6, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 3387254, "name": "Spiro-Ergometrie", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 168463, "speciality_id": 1799, "ref_visit_motive_id": null, "position": 7, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 3351987, "name": "Akute Beschwerden / Notfall", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 168463, "speciality_id": 1799, "ref_visit_motive_id": 1640, "position": 12, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 3352008, "name": "U2 - 3. bis 10. Lebenstag", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 168463, "speciality_id": 1799, "ref_visit_motive_id": null, "position": 16, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 3351986, "name": "U3 - U5", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 168463, "speciality_id": 1799, "ref_visit_motive_id": null, "position": 17, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 3351982, "name": "U6 - U7a", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 168463, "speciality_id": 1799, "ref_visit_motive_id": null, "position": 18, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 3352009, "name": "U8", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 168463, "speciality_id": 1799, "ref_visit_motive_id": null, "position": 19, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 3352014, "name": "H\u00f6r- & Sehtest U8", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 168463, "speciality_id": 1799, "ref_visit_motive_id": null, "position": 20, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 3351984, "name": "U9 - J2", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 168463, "speciality_id": 1799, "ref_visit_motive_id": null, "position": 21, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 3352015, "name": "H\u00f6r- & Sehtest U9-J2", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 168463, "speciality_id": 1799, "ref_visit_motive_id": null, "position": 22, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 3352166, "name": "Jugendarbeitsschutzuntersuchung", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 168463, "speciality_id": 1799, "ref_visit_motive_id": null, "position": 24, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": true, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}], "agendas": [{"id": 562174, "booking_disabled": false, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "0421 423139", "anonymous": false, "organization_id": 168463, "visit_motive_ids_by_practice_id": {"220515": [3387207, 3387208, 3352016, 3351981, 3351983, 3352010, 3387254, 3351987]}, "visit_motive_ids": [3387207, 3387208, 3352016, 3351981, 3351983, 3352010, 3387254, 3351987], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 220515, "speciality_id": 1799, "practitioner_id": 43870423, "patient_base_id": 192743, "insurance_sector_enabled": false, "equipment_agendas_required": false}, {"id": 562176, "booking_disabled": false, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "0421 423139", "anonymous": false, "organization_id": 168463, "visit_motive_ids_by_practice_id": {"224343": [3387207, 3387208, 3352016, 3351981, 3351983, 3352010, 3387254, 3351987, 3352008, 3351986, 3351982, 3352009, 3352014, 3351984, 3352015, 3352166]}, "visit_motive_ids": [3387207, 3387208, 3352016, 3351981, 3351983, 3352010, 3387254, 3351987, 3352008, 3351986, 3351982, 3352009, 3352014, 3351984, 3352015, 3352166], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 224343, "speciality_id": 1799, "practitioner_id": 43870423, "patient_base_id": 192743, "insurance_sector_enabled": false, "equipment_agendas_required": false}, {"id": 563473, "booking_disabled": true, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "0421 423139", "anonymous": false, "organization_id": 168463, "visit_motive_ids_by_practice_id": {}, "visit_motive_ids": [], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 220515, "speciality_id": 1799, "practitioner_id": 43870423, "patient_base_id": 192743, "insurance_sector_enabled": false, "equipment_agendas_required": false}, {"id": 562178, "booking_disabled": false, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": null, "anonymous": false, "organization_id": 168463, "visit_motive_ids_by_practice_id": {"224371": [3387207, 3387208, 3352016, 3351981, 3351983, 3352010, 3351987]}, "visit_motive_ids": [3387207, 3387208, 3352016, 3351981, 3351983, 3352010, 3351987], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 224371, "speciality_id": 1799, "practitioner_id": 43870423, "patient_base_id": 192743, "insurance_sector_enabled": false, "equipment_agendas_required": false}], "places": [{"id": "practice-220515", "address": "Sankt-J\u00fcrgen-Stra\u00dfe 1a \u00d6stliche Vorstadt", "zipcode": "28205", "city": "Bremen", "floor": null, "latitude": 53.0747137, "longitude": 8.8364934, "elevator": false, "handicap": false, "formal_name": "Dr. Ronald M\u00fcller - Sankt-J\u00fcrgen-Stra\u00dfe (Mitte)", "reception_info": null, "full_address": "Sankt-J\u00fcrgen-Stra\u00dfe 1a \u00d6stliche Vorstadt, 28205 Bremen", "opening_hours": [{"day": 1, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}, {"day": 2, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}, {"day": 3, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}, {"day": 4, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}, {"day": 5, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}, {"day": 6, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}, {"day": 0, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}], "practice_floor": null, "access_informations": [], "name": "Dr. Ronald M\u00fcller - Sankt-J\u00fcrgen-Stra\u00dfe (Mitte)", "practice_ids": [220515], "is_aphp": false, "aphp_url": "http://www.aphp.fr/contenu/combien-ca-coute", "payment_means": null, "regulation_sector": "Kassenpatienten, Privatpatienten und Selbstzahler", "insurance_card": null}, {"id": "practice-224343", "address": "Zermatter Stra\u00dfe 21-23", "zipcode": "28325", "city": "Bremen", "floor": null, "latitude": 53.06302, "longitude": 8.95188, "elevator": false, "handicap": false, "formal_name": "Dr. Ronald M\u00fcller - Zermatter Stra\u00dfe (Ost)", "reception_info": null, "full_address": "Zermatter Stra\u00dfe 21-23, 28325 Bremen", "opening_hours": [{"day": 1, "ranges": [["08:30", "12:00"], ["14:00", "17:30"]], "enabled": true}, {"day": 2, "ranges": [["08:30", "12:00"], ["14:00", "17:30"]], "enabled": true}, {"day": 3, "ranges": [["08:30", "12:00"]], "enabled": true}, {"day": 4, "ranges": [["08:30", "12:00"], ["14:00", "17:30"]], "enabled": true}, {"day": 5, "ranges": [["08:30", "12:00"]], "enabled": true}, {"day": 6, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}, {"day": 0, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}], "practice_floor": null, "access_informations": [], "name": "Dr. Ronald M\u00fcller - Zermatter Stra\u00dfe (Ost)", "practice_ids": [224343], "is_aphp": false, "aphp_url": "http://www.aphp.fr/contenu/combien-ca-coute", "payment_means": null, "regulation_sector": null, "insurance_card": null}, {"id": "practice-224371", "address": "Hammersbecker Stra\u00dfe 224", "zipcode": "28755", "city": "Bremen", "floor": null, "latitude": 53.1838019, "longitude": 8.5936846, "elevator": false, "handicap": false, "formal_name": "Dr. Ronald M\u00fcller - Hammersbecker Stra\u00dfe (Nord)", "reception_info": null, "full_address": "Hammersbecker Stra\u00dfe 224, 28755 Bremen", "opening_hours": [{"day": 1, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}, {"day": 2, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}, {"day": 3, "ranges": [["14:00", "18:00"]], "enabled": true}, {"day": 4, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}, {"day": 5, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}, {"day": 6, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}, {"day": 0, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}], "practice_floor": null, "access_informations": [], "name": "Dr. Ronald M\u00fcller - Hammersbecker Stra\u00dfe (Nord)", "practice_ids": [224371], "is_aphp": false, "aphp_url": "http://www.aphp.fr/contenu/combien-ca-coute", "payment_means": null, "regulation_sector": null, "insurance_card": null}], "practitioners": [{"id": 43870423, "profile_id": 318288, "cloudinary_public_id": "fnt1lftsqcwigygjhksx", "name": "M\u00fcller", "name_with_title_and_determiner": "Herr Dr. Ronald M\u00fcller", "name_with_title": "Herr Dr. Ronald M\u00fcller", "speciality": "Kinder- und Jugend-Kardiologe"}], "vaccination_center": false, "has_one_patient_base": true}}