{"data": {"profile": {"id": 155308, "name_with_title_and_determiner": "Frau Dr. med. Stefanie G\u00f6bels", "name_with_title": "Frau Dr. med. Stefanie G\u00f6bels", "speciality": {"id": 1302, "name": "Innere Medizin / Internist", "created_at": "2016-10-20T18:49:40.008+02:00", "updated_at": "2021-12-02T12:10:57.819+01:00", "position": 16, "title_allowed": false, "alternate_name": "Innere Medizin", "short_name": null, "name_en": null, "alternate_name_en": null, "allow_multiple_booking": false, "deleted_at": null, "short_name_en": null, "ref_motive_search_enabled": true, "labels": {"plural": "Internisten", "singular": "Internist", "en_singular": null, "plural_female": "Internistinnen", "singular_female": "Internistin"}, "seo_top": false, "country": "de", "slug": "internist", "regulation_sectors_search_enabled": false, "kind": "medical", "self_onboarding": false, "searchable_by": "all", "salesforce_id": "Medecin-specialiste-en-medecine-interne", "hidden": false, "practitioner_identity_verification_required": false, "prospect_name": "Innere Medizin", "salesforce_slug": "INTERNIST_DE", "data_sub_group": "internists", "instant_messaging_searchability": true, "recall_friendly": true, "covid_vaccination_eligible": true, "availabilities_first_in_search": false, "features_enabled": ["lanr_eligibility"]}, "speciality_data_sub_group": "internists", "organization": false, "redirect_url": "/internist/ratingen", "language_list": "Deutsch", "patient_request_enabled": false}, "specialities": [{"id": 1286, "name": "Hausarzt / Allgemeinmediziner", "kind": "medical"}], "visit_motive_categories": [{"id": 108614, "name": "Sprechstunden", "speciality_id": 1286}], "visit_motives": [{"id": 1526217, "name": "Sprechstunde", "visit_motive_category_id": 108614, "organization_id": 82510, "speciality_id": 1286, "ref_visit_motive_id": 1589, "position": 7, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 1527392, "name": "Kurzfristiger Schnelltermin (5 Min.)", "visit_motive_category_id": 108614, "organization_id": 82510, "speciality_id": 1286, "ref_visit_motive_id": null, "position": 6, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}], "agendas": [{"id": 252302, "booking_disabled": false, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "02102 34440", "anonymous": false, "organization_id": 82510, "visit_motive_ids_by_practice_id": {"101097": [1526217]}, "visit_motive_ids": [1526217], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 101097, "speciality_id": 1286, "practitioner_id": 17902382, "patient_base_id": 89498, "insurance_sector_enabled": false, "equipment_agendas_required": false}, {"id": 440049, "booking_disabled": false, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "02102 964176", "anonymous": false, "organization_id": 82510, "visit_motive_ids_by_practice_id": {"176363": [1527392, 1526217]}, "visit_motive_ids": [1527392, 1526217], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 176363, "speciality_id": 1286, "practitioner_id": 17902382, "patient_base_id": 89498, "insurance_sector_enabled": false, "equipment_agendas_required": false}], "places": [{"id": "practice-101097", "address": "Speestra\u00dfe 4 Lintorf", "zipcode": "40885", "city": "Ratingen", "floor": 1, "latitude": 51.33366, "longitude": 6.83198, "elevator": true, "handicap": false, "formal_name": "", "reception_info": null, "full_address": "Speestra\u00dfe 4 Lintorf, 40885 Ratingen", "opening_hours": [{"day": 1, "ranges": [["08:00", "12:00"], ["15:00", "18:00"]], "enabled": true}, {"day": 2, "ranges": [["08:00", "12:00"], ["15:00", "18:00"]], "enabled": true}, {"day": 3, "ranges": [["08:00", "12:00"]], "enabled": true}, {"day": 4, "ranges": [["08:00", "12:00"], ["15:00", "18:00"]], "enabled": true}, {"day": 5, "ranges": [["08:00", "12:00"]], "enabled": true}, {"day": 6, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}, {"day": 0, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}], "practice_floor": "1.OG mit Fahrstuhl", "access_informations": ["1.OG mit Fahrstuhl", "Kostenlose Parkpl\u00e4tze"], "name": "Die Haus\u00e4rzte Speestra\u00dfe  4 - Dr. Pascha", "practice_ids": [101097], "is_aphp": false, "aphp_url": "http://www.aphp.fr/contenu/combien-ca-coute", "payment_means": null, "regulation_sector": null, "insurance_card": null}, {"id": "practice-176363", "address": "Am Adels 2 H\u00f6sel", "zipcode": "40883", "city": "Ratingen", "floor": 0, "latitude": 51.33363, "longitude": 6.9048833, "elevator": false, "handicap": true, "formal_name": "Die Haus\u00e4rzte Am Adels 2", "reception_info": null, "full_address": "Am Adels 2 H\u00f6sel, 40883 Ratingen", "opening_hours": [{"day": 1, "ranges": [["08:00", "12:00"]], "enabled": true}, {"day": 2, "ranges": [["08:00", "12:00"], ["15:00", "18:00"]], "enabled": true}, {"day": 3, "ranges": [["08:00", "12:00"]], "enabled": true}, {"day": 4, "ranges": [["08:00", "12:00"], ["14:00", "19:00"]], "enabled": true}, {"day": 5, "ranges": [["08:00", "12:00"]], "enabled": true}, {"day": 6, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}, {"day": 0, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}], "practice_floor": "Erdgeschoss", "access_informations": ["Erdgeschoss", "Barrierefrei", "Kostenlose Parkpl\u00e4tze"], "name": "Die Haus\u00e4rzte Am Adels 2", "practice_ids": [176363], "is_aphp": false, "aphp_url": "http://www.aphp.fr/contenu/combien-ca-coute", "payment_means": null, "regulation_sector": null, "insurance_card": null}], "practitioners": [{"id": 17902382, "profile_id": 155308, "cloudinary_public_id": "v4cmoj12ghnppctpx1cq", "name": "G\u00f6bels", "name_with_title_and_determiner": "Frau Dr. med. Stefanie G\u00f6bels", "name_with_title": "Frau Dr. med. Stefanie G\u00f6bels", "speciality": "Internistin"}], "vaccination_center": false, "has_one_patient_base": true}}