{"data": {"profile": {"id": 214274, "name_with_title_and_determiner": "TZV Testzentrum Volksfestplatz Unterschlei\u00dfheim", "name_with_title": "TZV Testzentrum Volksfestplatz Unterschlei\u00dfheim", "speciality": null, "speciality_data_sub_group": null, "organization": true, "redirect_url": null, "language_list": "Deutsch und Englisch", "patient_request_enabled": false}, "specialities": [{"id": 3819, "name": "Labor", "kind": "subspeciality"}], "visit_motive_categories": [], "visit_motives": [{"id": 2258531, "name": "PCR - Symptome (GMS 07.10.2021)", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 115327, "speciality_id": 3819, "ref_visit_motive_id": null, "position": 1, "telehealth": false, "vaccination_days_range": 0, "vaccination_motive": false, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": null, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2258529, "name": "PCR - Corona-Warn-App \"erh\u00f6htes Risiko\" (\u00a7 2 TestV)", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 115327, "speciality_id": 3819, "ref_visit_motive_id": null, "position": 2, "telehealth": false, "vaccination_days_range": 0, "vaccination_motive": false, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": null, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 2258530, "name": "PCR - Kontaktperson - nach Aufforderung Arzt bzw. Gesundheitsamt (\u00a7 2 TestV)", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 115327, "speciality_id": 3819, "ref_visit_motive_id": null, "position": 3, "telehealth": false, "vaccination_days_range": 0, "vaccination_motive": false, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": null, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 3229217, "name": "PCR - positiver Schnelltest  -  positiver Pooltest (\u00a7 4b TestV)", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 115327, "speciality_id": 3819, "ref_visit_motive_id": null, "position": 4, "telehealth": false, "vaccination_days_range": 0, "vaccination_motive": false, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": null, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 3229219, "name": "PCR - Ausbruchsgeschehen in Einrichtungen (\u00a7 3 TestV)", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 115327, "speciality_id": 3819, "ref_visit_motive_id": null, "position": 5, "telehealth": false, "vaccination_days_range": 0, "vaccination_motive": false, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": null, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 3229220, "name": "PCR - Besch\u00e4ftigte von Pflege- u. Behinderteneinrichtungen (\u00a7 4 TestV + GMS 07.10.2021)", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 115327, "speciality_id": 3819, "ref_visit_motive_id": null, "position": 6, "telehealth": false, "vaccination_days_range": 0, "vaccination_motive": false, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": null, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 3229221, "name": "PCR - zuk\u00fcnftige Patienten / Bewohner / Betreute in Einrichtungen (\u00a7 4 TestV)", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 115327, "speciality_id": 3819, "ref_visit_motive_id": null, "position": 7, "telehealth": false, "vaccination_days_range": 0, "vaccination_motive": false, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": null, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 3335518, "name": "PCR - Schwangere (LRA-LTB 11.11.2021)", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 115327, "speciality_id": 3819, "ref_visit_motive_id": null, "position": 8, "telehealth": false, "vaccination_days_range": 0, "vaccination_motive": false, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": null, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 3336533, "name": "PCR - vormals Schwangere und Stillende (bis 17.12.2021)", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 115327, "speciality_id": 3819, "ref_visit_motive_id": null, "position": 9, "telehealth": false, "vaccination_days_range": 0, "vaccination_motive": false, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": null, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 3335519, "name": "PCR - Person mit medizinischer Kontraindikation (LRA-LTB 11.11.2021)", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 115327, "speciality_id": 3819, "ref_visit_motive_id": null, "position": 10, "telehealth": false, "vaccination_days_range": 0, "vaccination_motive": false, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": null, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}], "agendas": [{"id": 361440, "booking_disabled": false, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "089 3120344280", "anonymous": false, "organization_id": 115327, "visit_motive_ids_by_practice_id": {"143638": [2258531, 2258529, 2258530, 3229217, 3229219, 3229220, 3229221, 3335518, 3336533, 3335519]}, "visit_motive_ids": [2258531, 2258529, 2258530, 3229217, 3229219, 3229220, 3229221, 3335518, 3336533, 3335519], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 143638, "speciality_id": 3819, "practitioner_id": 25151174, "patient_base_id": 127365, "insurance_sector_enabled": false, "equipment_agendas_required": false}], "places": [{"id": "practice-143638", "address": "Stadionstra\u00dfe", "zipcode": "85716", "city": "Unterschlei\u00dfheim", "floor": 0, "latitude": 48.269318, "longitude": 11.5859824, "elevator": false, "handicap": true, "formal_name": "Testzentrum f\u00fcr Unterschlei\u00dfheim und Oberschlei\u00dfheim", "landline_number": "089 3120344280", "reception_info": null, "full_address": "Stadionstra\u00dfe, 85716 Unterschlei\u00dfheim", "opening_hours": [{"day": 1, "ranges": [["08:00", "12:00"], ["13:00", "16:45"]], "enabled": true}, {"day": 2, "ranges": [["08:00", "12:00"], ["13:00", "16:45"]], "enabled": true}, {"day": 3, "ranges": [["08:00", "12:00"], ["13:00", "16:45"]], "enabled": true}, {"day": 4, "ranges": [["08:00", "12:00"], ["13:00", "16:45"]], "enabled": true}, {"day": 5, "ranges": [["08:00", "12:00"], ["13:00", "16:45"]], "enabled": true}, {"day": 6, "ranges": [["08:00", "12:00"], ["13:00", "16:45"]], "enabled": true}, {"day": 0, "ranges": [["08:00", "12:00"], ["13:00", "16:45"]], "enabled": true}], "practice_floor": "Erdgeschoss", "access_informations": ["Erdgeschoss", "Barrierefrei", "Kostenlose Parkpl\u00e4tze"], "name": "Testzentrum f\u00fcr Unterschlei\u00dfheim und Oberschlei\u00dfheim", "practice_ids": [143638], "is_aphp": false, "aphp_url": "http://www.aphp.fr/contenu/combien-ca-coute", "payment_means": null, "regulation_sector": null, "insurance_card": null}], "practitioners": [], "vaccination_center": false, "has_one_patient_base": true}}