{"data": {"profile": {"id": 315239, "name_with_title_and_determiner": "Zentrum f\u00fcr Wirbels\u00e4ulenchirurgie und R\u00fcckentherapie - Sana Karl-Olga Krankenhaus (KOK) Stuttgart", "name_with_title": "Zentrum f\u00fcr Wirbels\u00e4ulenchirurgie und R\u00fcckentherapie - Sana Karl-Olga Krankenhaus (KOK) Stuttgart", "speciality": null, "speciality_data_sub_group": null, "organization": true, "redirect_url": null, "language_list": "Deutsch und Englisch", "patient_request_configuration_enabled": false}, "specialities": [{"id": 1775, "name": "Allgemeinchirurg", "kind": "medical"}], "visit_motive_categories": [], "visit_motives": [{"id": 3254867, "name": "Bandscheibenvorfall", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 164729, "speciality_id": 1775, "ref_visit_motive_id": null, "position": 2, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 3254909, "name": "Spinalkanalstenose", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 164729, "speciality_id": 1775, "ref_visit_motive_id": null, "position": 3, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 3254910, "name": "Facettengelenkarthrose / Spondylarthrose", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 164729, "speciality_id": 1775, "ref_visit_motive_id": null, "position": 4, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 3254911, "name": "Osteochondrose", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 164729, "speciality_id": 1775, "ref_visit_motive_id": null, "position": 5, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 3254912, "name": "Wirbelgleiten", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 164729, "speciality_id": 1775, "ref_visit_motive_id": null, "position": 6, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 3254913, "name": "Verkr\u00fcmmung und Fehlstellungen der Wirbels\u00e4ule", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 164729, "speciality_id": 1775, "ref_visit_motive_id": null, "position": 7, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 3254914, "name": "Entz\u00fcndung der Bandscheiben und Wirbelk\u00f6rper", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 164729, "speciality_id": 1775, "ref_visit_motive_id": null, "position": 8, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}, {"id": 3254915, "name": "Tumorerkrankungen an der Wirbels\u00e4ule", "visit_motive_category_id": null, "organization_id": 164729, "speciality_id": 1775, "ref_visit_motive_id": null, "position": 9, "telehealth": false, "vaccination_motive": false, "vaccination_days_range": 0, "covid_vaccination_set_appointment_organization": false, "first_shot_motive": false, "allow_new_patients": true, "allow_new_patients_on_insurance_sector": null, "configurations": null}], "agendas": [{"id": 541585, "booking_disabled": false, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "0711 26392697", "anonymous": false, "organization_id": 164729, "visit_motive_ids_by_practice_id": {"214705": [3254867, 3254909, 3254910, 3254911, 3254912, 3254913, 3254914, 3254915]}, "visit_motive_ids": [3254867, 3254909, 3254910, 3254911, 3254912, 3254913, 3254914, 3254915], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 214705, "speciality_id": 1775, "practitioner_id": 44226003, "patient_base_id": 186593, "insurance_sector_enabled": true, "equipment_agendas_required": false}, {"id": 558882, "booking_disabled": true, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "0711 26392697", "anonymous": true, "organization_id": 164729, "visit_motive_ids_by_practice_id": {"214705": []}, "visit_motive_ids": [], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 214705, "speciality_id": 1775, "practitioner_id": null, "patient_base_id": 186593, "insurance_sector_enabled": true, "equipment_agendas_required": false}, {"id": 541579, "booking_disabled": false, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "0711 26392697", "anonymous": false, "organization_id": 164729, "visit_motive_ids_by_practice_id": {"214705": [3254867, 3254909, 3254910, 3254911, 3254912, 3254913, 3254914, 3254915]}, "visit_motive_ids": [3254867, 3254909, 3254910, 3254911, 3254912, 3254913, 3254914, 3254915], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 214705, "speciality_id": 1775, "practitioner_id": 44212308, "patient_base_id": 186593, "insurance_sector_enabled": true, "equipment_agendas_required": false}, {"id": 540244, "booking_disabled": false, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "0711 26392697", "anonymous": false, "organization_id": 164729, "visit_motive_ids_by_practice_id": {"214705": [3254867, 3254909, 3254910, 3254911, 3254912, 3254913, 3254914, 3254915]}, "visit_motive_ids": [3254867, 3254909, 3254910, 3254911, 3254912, 3254913, 3254914, 3254915], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 214705, "speciality_id": 1775, "practitioner_id": 44226564, "patient_base_id": 186593, "insurance_sector_enabled": true, "equipment_agendas_required": false}, {"id": 541587, "booking_disabled": false, "booking_temporary_disabled": false, "landline_number": "0711 26392697", "anonymous": false, "organization_id": 164729, "visit_motive_ids_by_practice_id": {"214705": [3254867, 3254909, 3254910, 3254911, 3254912, 3254913, 3254914, 3254915]}, "visit_motive_ids": [3254867, 3254909, 3254910, 3254911, 3254912, 3254913, 3254914, 3254915], "visit_motive_ids_only_for_doctors": null, "practice_id": 214705, "speciality_id": 1775, "practitioner_id": 43260679, "patient_base_id": 186593, "insurance_sector_enabled": true, "equipment_agendas_required": false}], "places": [{"id": "practice-214705", "address": "Hackstra\u00dfe 61 Stuttgart Ost", "zipcode": "70190", "city": "Stuttgart", "floor": 4, "latitude": 48.7892667, "longitude": 9.2046741, "elevator": true, "handicap": true, "formal_name": "Zentrum f\u00fcr Wirbels\u00e4ulenchirurgie und R\u00fcckentherapie - KOK Stuttgart", "landline_number": "0711 26392697", "reception_info": null, "full_address": "Hackstra\u00dfe 61 Stuttgart Ost, 70190 Stuttgart", "opening_hours": [{"day": 1, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}, {"day": 2, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}, {"day": 3, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}, {"day": 4, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}, {"day": 5, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}, {"day": 6, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}, {"day": 0, "ranges": [["09:00", "13:00"]], "enabled": false}], "practice_floor": "4.OG mit Fahrstuhl", "access_informations": ["4.OG mit Fahrstuhl", "Barrierefrei", "Geb\u00fchrenpflichtige Parkpl\u00e4tze"], "name": "Zentrum f\u00fcr Wirbels\u00e4ulenchirurgie und R\u00fcckentherapie - KOK Stuttgart", "practice_ids": [214705], "is_aphp": false, "aphp_url": "http://www.aphp.fr/contenu/combien-ca-coute", "payment_means": null, "regulation_sector": null, "insurance_card": null}], "practitioners": [{"id": 44212308, "profile_id": 321659, "cloudinary_public_id": "futivklqhcfvxtid8e3s", "name": "B\u00fcchin", "name_with_title_and_determiner": "Frau Dr. med. Petra B\u00fcchin", "name_with_title": "Frau Dr. med. Petra B\u00fcchin", "speciality": "Orthop\u00e4din und Unfallchirurgin"}, {"id": 44226564, "profile_id": 321660, "cloudinary_public_id": "ua2rzzad7zwqfashsh76", "name": "Schall", "name_with_title_and_determiner": "Herr Dr. med. Harald Schall", "name_with_title": "Herr Dr. med. Harald Schall", "speciality": "Orthop\u00e4de und Unfallchirurg"}, {"id": 44226003, "profile_id": 321657, "cloudinary_public_id": "tzb2nj6x8gmkmszvoj7j", "name": "Talaszka", "name_with_title_and_determiner": "Herr Jankarol Talaszka", "name_with_title": "Herr Jankarol Talaszka", "speciality": "Neurochirurg"}], "vaccination_center": false, "has_one_patient_base": true}}